見到隔離 Switch 破解 post 好心痛

成個遊戲業比你搞彎晒喇

唔知你地係咪無錢開飯到要成個乞衣咁乞破解 game 嚟玩
照計有錢買機無理由無錢買 game ？

依家個遊戲業已經無以前咁興盛
最好笑係啲無腦首抽課金 game 就真金百銀幾百幾千
玩 console 就乞呢樣破解乞果樣root機
呢班人講出口唔怕醜架咩？

留名 comment 一堆小學生 label 我係任豚
係呀係呀任天堂最好開間善堂免費派 game 派機比你班乞衣就最公平

仲要大條道理話任天堂啲 game 炒冷飯都賣 200 幾 300 唔值 抵死 抵比人破解免費玩

係呀係呀炒冷飯唔抵玩又盛 但你又晒心機去破解乞嚟玩禁好笑

同窮撚講野做乜春

Child登根本就係蝗二代論壇

成班垃圾支那狗玩破解

係 你冇用過pirate版既野 window xp cs av 2000年初聽既歌 嗰啲都應該係正版
你乜野pirate版都冇用過先走去鬧人啦樓主 同埋有錢同玩老翻好似冇直接關係
利申 中產 dreamcast年代都係玩老翻碟

支那狗 用老翻都理直氣壯啲

我都有咁既感覺：打拼音輸入法、顯卡、內顯、噶、戈

我真係頂唔撚順喇

實情係所謂的遊戲業界轉晒去做mobile game ， 無人想投資去console

我反而覺得個重點係態度
以前細個我都係用pirate product 多, 不論windows, 娛樂方面嘅game boy 、mp3 都係pirate , 但係個心態都只會係覺得自己細路冇錢唯有用時間去搵pirate 嘅替代品 。唔會係覺得自己啱哂, 更唔會屌返係個廠做啲野唔值得我俾錢買。(坦白講如果係一文不值你就唔會想搵方法crack 佢黎用/玩啦) 而且到依加開始搵到少少錢就真係會俾錢去買娛樂。
我唔知依加班人係咪都真係afford 唔到正版娛樂, 但係用老翻嘢都仲咁囂張跋扈真係依幾年先至見得多咗

(利申90後o靚仔, 唔係想扮老嘢, 但係短短十年真係成個世界唔同哂)

起下個底 又係波台的人

樓豬你走先，呢度我頂住
窮撚惡過鬼
加上child登d小朋友又玻璃心
咬撚死你呀

90後回憶POST都有人懷念GBA模擬器 PS1 2老翻啦

係而家啲GAME要連線 同之前買落儲開GAME
香港人先買正版渣

樓主曲線宣傳switch 破解

破解近了 任天堂應當悔改

Game 嘅價格，二十年以來都係升左不足一倍，其實支持下都好應該。

點解釋再多老翻都搞唔彎ps2

唔好講到真係無人買正版喎
當年nds psp windows office cd全部都係買正版
sor呀，真係有人全部用正版架

afford唔起既，玩少啲囉
當年學生年代慳錢就係為左買game買漫畫買cd

利申 90後 屋企cd應該多過200隻

打單機驚都唔想農用下修改器姐

講波要識踢波
Child登

都估到樓上會有人話我係聖人未用過老番先有資格屌

見到你個回覆 我正正係想咁樣講

相信好多 mp3 gba 年代生活過既都知
果時既香港根本無知識產權可言

老翻 dvd mp3 foxy 假gba帶 a貨
你諗得出既都可以老翻比你睇
果陣根本無知識產權既教育
如果你係果個年代生活過都可以未接觸過老翻既 你真係拎得貞節牌坊
但我地咪就係見證住自己細個用老翻嘢聽老翻歌玩老翻game果代人
果時雖然唔識，但都覺得醜覺得用老翻賤過狗

見到有人到左2018 年仲大大聲開破解 xxx Post
面斥不雅呀

其實PS2時期好多廠都死左

可以話我知你電話入面有幾多正版歌

交月費用Spotify

同任天堂同一黨嘅下場
係唔係呀皮卡丘

錯，我手機game都冇課金
買部console返黎，而家有破解梗係用啦
再講啲game越出越貴，閒閒地三四百蚊，買幾隻返黎已經等於部機既價錢（所以相對買game錢係唔算貴）

利申：一直追求免費玩game，PC game都係

人大咗搵到錢, 已經唔介意俾少少錢買正版, 反而好憎翻版hand我機, 仲要麻煩搞破解,

呢個係果，唔好倒果為因。

依家用正版會俾人笑

留名睇偉論

窮到咩地步先要破解打機

交月費用apple music

小朋友唔係唔撚識呀？

一黎就打大佬

睇日本av咁點計

唔睇AV，睇開自拍同埋自己條女

下話

呢度有個誤區，就算人人玩正版，老任賺大錢，佢都未必會出大量好game,而且出垃圾game昆水嘅機會仲會更大，睇下佢進軍手機game嘅雄心就知

啲理直氣壯嘅留言真係好嘔心
上面仲有個利申一直追求玩免費game所以玩破解 即係個賊話自己追求買嘢唔洗比錢所以打劫就冇問題？

其實啲老翻狗除左聖人論係咪就無其他論述
老翻狗啲聖人論同支那蝗真係一鳩樣
支那一有咩事第一時間就話其他國家都係咁，支那蝗插隊隨街屙又係話人地都有做過，點解要屌佢

DMM都有收費會員任睇架

實際上switch佢出既伏game暫時得卡比係少少伏

心照啦屌

上庭指住個法官屌佢：您無偷過老豆老母錢，無講過大話先可以告我

唔講真係唔知switch有破解

多謝樓主

你有冇download 歌
Download av呀
係咪套套都買正版
冇你就收爹啦 雙重標準

上面d老番狗反擊的論點同支那蝗一樣
又係問返人有冇玩過老番（呢個論點大陸都用左十幾年）
我懷疑果班人係港中混血雜種

機界賤種

呢到一向好撚多蝗架
00後好樂意同支那接軌

知唔知自己講緊咩呀傻仔 語無倫次
自己都其身不正 點講都冇人信服呀 係咪大學都冇讀過呀 咁既logic點出黎社會立足

十年前ms 個濕鳩game of windows live真係迫啲買正版嘅都down個破解
舊嘢係堅on9

而家？steam到買啦仲哂時間去破解咩

負評我 出黎講下野好wor
你唔網上睇動畫漫畫既
依d全撚部都係侵權 免費野

玩盜版 download歌，如果係無錢咪唔玩囉，生活必需品嚟咩?
就算忍唔住要用要玩，起碼都應該知道羞愧，
但而家有d人居然講埋d on9籍口大聲夾惡，覺得自己無錯又醒目

破解係仆街
但唔抵得樓主理直氣壯從不用老翻咁

同啲支那蝗真係無分別

吓，邊一句表現佢理直氣壯從不用老翻咁？

你睇嗰啲av呢 DMM正版買落？
你上網bt啲戲呢？你細個個年代大把呢啲野 除非你樓下有間租片鋪 唔係唔會有人老遠去租

“Sor呀..”呢啲口紋真係小朋友到

淨係連登都已經係老翻啦，屌你個嘴，講咩用正版

話人雙重標準個啲撚樣
幾時去試下出街食飯唔畀錢
試下畀人捉到個時同人講雙重標準睇下人地拉唔拉你
成班乞衣仔仲要聲大夾惡

我認同玩破解係仆街
但企係道德高地指責人好嘔心
仲要唔夠人講話人支那蝗

坦白講70-80後個班當年PS1-2年代有邊個又唔係玩老翻

其實以前啲人都係咁 只係以前冇social media, forum比佢地去講呢樣野 以前個年代係一出新game就成堆人圍埋講隻game幾時有人dump老翻 未玩老翻嗰啲又會係咁問點攪點玩 個風氣從來都係一樣

但老實講老翻呢樣野今時今日我重覺得收斂左 以前一上uwants嗰啲成堆教學 你幾可見到而家香港熱門論壇有教人破解switch嗰啲

你都識講係仆街啦
點解仆街唔撚畀人鬧得?
係咪要讚返佢地轉頭呀

舊底用老翻
低低調調
人地唔問你都唔提自己用緊老翻
自己窮冇收入買唔起
都知係自己唔啱啦
嗰陣 Minecraft 都唔叫破解
要叫開心版
依家啲人光明正大
你屌佢 佢仲屌返你做乜要俾錢
痴撚線

利申︰細個沉迷過啲大作補返晒正版了

以前就話難搵
依家好多舊作上返steam
以前偷玩過個啲都補返七七八八啦

其實你真係窮到幾百都俾唔起咪收二手玩完再放返出去囉，最多都係差幾十蚊。玩老翻都算，重要理真氣壯覺得自己啱撚哂真係好撚肉酸

冇讀過書?

唔係用老翻既人鬧唔鬧得既問題,
而係鬧人者其身不正有冇資格鬧人既問題

其實鬼佬果邊好多人都係買兩部機以上, 一部用黎破左玩CFW, 模擬器果類, 一部用黎玩正版, 因為switch用黎玩模擬器個價值暫時好似仲大過玩佢自己堆game

追求定乞求啊

考海關用老翻

望住D偷左個橙既人去屌D偷左個蘋果既人 ,
真係笑出黎

根本無廠有心想係Switch開發新game,關破解咩事 ,任天堂食水又深無錢賺邊個想去合作,咪出D冷飯比你地,PS4都有破解但完全唔成問題

其身不正？
當年就算玩老翻都冇你班撚樣咁高調啦

我就唔用apple music嘅
itunes入面啲歌全部有買碟嘅

原來破左

以前真係好有心機搞乜鳩神卡神電iso,而家懶到直接買老正/dl版

咪係，起碼錯我會認

唔似得班偽君子

其身不正何以正人

望住D偷左個蘋果既人大大聲講自己偷蘋果跟手屌人唔比佢偷蘋果，
真係笑出黎

你呢啲咪正宗偽君子囉

本身唔知有破解Post 比你講一講即刻走去搵
今晚要Dowload免費Game了

兒燈d細路邊有錢買game

真係唔該晒樓主咁ON9

我上網睇係貪佢快
之後出返單行本我照樣買
你地隻game 見咗街先嚟等破解
會唔會係爆完機先買返隻game?
係嘅話我唔反你哋了

你話以前學生時期無錢所以用盗版都算,而家出咗黎做野一千幾百都比唔起 ？

最好笑係以為D game develop 唔洗錢既,無恥到笑D 買正版既人

屌你老母1隻 game 比盡咪半日人工

當年其實都係咁 朋友間會一傳十 十傳百 自己識破解都會益下自己人 係當年冇social media internet又未咁發達先比到種錯覺你小人講

AV又係睇完會買正版？

係嘅話我向你真誠道歉🙇

其實唔洗心痛，班死窮撚就算無破解都唔會有錢買正版，對隻Game銷量唔會有大影響

果個post係要黎block人

可能樓主曲線幫緊xs果team人谷佢地個破解既銷情

打過機，真係無乜可能未掂過老翻
無錢又盛，玩漢化又盛，方便又盛
gba ps nds psp一直都有
甚至連gb都有5合1，10合1 game帶

見到成班正義撚企係高地，出來屌人地，真係好嘔心
最搞笑，作為共犯，仲有人話，以前可以老翻，而家唔可以

child登仔邏輯真係好有問題

偷橙既可以屌佢偷蘋果偷得理直氣壯,
但就冇資格屌佢偷蘋果, 2樣野黎, 明未?

但點睇樓主同大部分上面既回覆都係後者

咁其實好多夥計都會違例泊車，紅公仔過馬路嘅

聖人咩

兒登平均年齡中三四

睇清楚人地第二句個論點 in terms of 說服力 暫時未有人解釋到呢樣野

大佬 我越來越覺得同緊班冇讀過大學既人講緊野咁 睇又唔睇清楚人講咩 又唔理解 淨係一味咬住一個point講 唔理人地點諗

真係

細個讀帕玩psp nds 上網大把rom 下載，果陣覺得俾錢買正版好傻 之後ps vita 冇破解，唔買

點知依家買ps4 switch 都唔介意買正版game,一黎搵到錢 二黎可能打工明白間廠冇錢收既滋味

睇過個收錢撐政府post咁多人上當就知好多連登仔都唔係咩好人

翻版真係扼殺晒啲創作者嘅努力
垃圾課金game又咁好賺
難怪日本遊戲業界一蹶不振

赤化由網絡造起

老老實實
用老翻其實無問題
問題係
用老翻仲要屌人用正版
屌人賣得貴/寫得垃圾但自己又走去down黎玩
即係你睇老翻av無問題
但唔好笑鳩人買正版
亦唔好屌人賣得貴/拍得衰但又要開黎J

上網睇老翻電影又唔見你地心痛？

佢地唔會睇架

老老實實 玩老番果班可能仲逗緊最低工資

或者係連工都唔返果班隱青

你同班廢柴講道理/道德真係晒鳩氣

而家switch最原始果批機被全破已經係事實, 但係其實最好睇既係老任點同班hacker角力, 到底啱啱流出市面最新果批機會幾時淪陷

利申: 花生友

咪係，發窮惡姐

你睇緊邊個post？

有人屌人用正版咩？

主要係屌班偽君子50步笑100步

老任D GAME咁低質 玩破解都好正常

agger

根本就冇機好打 玩過d好野 其他野玩唔落手
對上一隻都係鍊金工房

有信用卡上DMM買正版av
又清又多新片
中學生無信用卡就話睇老翻
成人無任何藉口唔俾錢食霸王餐

無信用卡?
咩年代呀
返大陸啦你

照咁講，其實買二手正版同玩老翻嘅人都一樣要落地獄

曾經打傷過人，姐係見到有人打鳩條友都唔可以出手阻止，
你既邏輯真係好恐怖

第一句已經係啦 我代返當年啲producers同樓主講句 成個xxx行業比你攪彎曬喇

唔好咁蠢好冇？同緊啲女人講野咁 要人畫公仔畫出腸先明 reading F左？

你 望下你樓下

玩到模擬器就夠

btw 課金得罪妳?

依家大個左, 出左黎做野, 好堅持玩正版

唔好傻啦

唔係曾經，係仍然打緊人屌其他人打架

我老了

呢個真，無錢用破解係窮人的快樂，但好玩既game, 我欣賞佢一定會俾錢買，而且好明白破解係唔啱，大左有收入絕大部分都係正版了。聽歌都一樣，不過而家係唔係無人買CD了 ？ 我自己就app買。

你點樣理解到佢係屌緊人用正版

佢話玩翻版好正常

我有dmm acct 買左d正版

但係破解版有模擬器我都係會用
玩返紅白機

都係戈句
你下下雙重標準玩曬啦
你用老翻就得
人地用你就屌柒人

屌人賣得貴/寫得垃圾但自己又走去down黎玩

當年差唔多個個都係玩老翻
個遊戲業彎左未？

就係你呢D含家產有咁GE思想,遊戲業先衰落
你食飯要比錢 著衫要比錢
隻GAME都係人有血有淚做出黎
點解可以覺得自己唔想比錢

但係會睇老翻AV

班人仲話會推高出機量

學人講邏輯

但係冇屌人買正版囉

冇人買正版，咁邊有老翻

係

2樣都同時有問題冇衝突
點解你只會捉住1樣黎講

補返曬d av正版未

中產有錢都玩老翻，仲聲大夾惡，人無恥真係天下無敵。

呢個唔敢講, 因為睇鬼佬reddit一車車人都係手持2部以上, 各施其職

兩件事係冇衝突

只係睇唔到有第一件事嘅情況姐

屌人windows 老翻果啲道德撚
通常一攞av 出黎講就即刻收曬皮

最近冇姐
以前d post有
pc game果類

好意思話俾人知自己咁撚垃圾
無錢學人打機咪認囉，仲話追求免費玩遊戲
兒登質素每況愈下

屌家下post d人咪又係捉住d人玩老翻又態度差個point黎屌

即係你都睇過pirate av啦 由你把口講出黎特別有說服力
及後從良唔再玩老翻企係道德高地其實一啲都persuasive 我享受完老翻既benefits 先走黎同人講玩老翻唔好架 呢樣嗰樣 你講出黎唔失禮？

咁玩老翻又態度差係有問題喎

知識產權嘅教育一直都有喎
我又唔覺得你咁講可以做擋箭牌

其實個問題係心態
有錢都唔肯去買正版支持下隻game
人地整隻game都要成本啦

btw樓上係咁問人買正版av個啲
我次次去日本都買幾隻返黎,同埋比錢DMM

香港人咁撚貪小便宜點會呀

好少睇av, 因為想扑野就直接扑, 唔洗打J

玩老翻態度好冇問題 ，五十步

當然老奉用老翻，仲笑人用正版真心唔應該助長。但老任自己都真係唔爭氣，部部機都最快比人破解，同埋出既game 大部分遊戲時數同遊戲性都低,價格對比起ps4 又偏高又真係幫唔落 . 再講apple music , Spotify 講就講係正版歌，其實咪又剝削緊音樂人既收入。以前真係支持一個音樂人/一隊band 我就真係會真金白銀買佢地既cd/dvd .

利申：無switch , 有諗過買但諗起部機既前景令到唔敢入手

好過態度差囉
玩完老翻人地知衰會自己收埋
而家玩老翻仲大大聲喎

痴撚線 原來而家係child登做賊都可以大大聲

唔講以為去左支那forum

搞灣日本，歐美，我覺得幾好。

利申，台廠陸廠會買正版
日廠一半半，歐美直頭免費都唔玩

呢樣堅... 可能我真係放監出黎, 個世界變左

我當年已經有能力買正版games, movies etc 咪又係玩老翻 多錢唔代表會玩正版呢個論點根本唔成立

以前係因為太方便先令到破解流行 而家要成日連線對戰連線拎rewards 一連就ban破解既機先令到好多人卻步 其實講到最後 如果而家啲破解好似當年r4咁方便的話 而家一樣會大把人玩破解

唔明你呢句野邏輯喺邊。
為左成續好先去讀書喳
為左食飯先去返工喳
就算為咗連線同儲game 而去玩正版，又有咩問題？你理得人為左咩原因而去玩正版，只要係玩正版就已經支持咗啦。

Child登咁多乞衣仔既？ 竟然可以理直氣壯去用老翻搵破解

呢度child登既正義撚用過r4同破解psp games未？
更甚既，
以前game boy係咪買正版先

係先好大大聲吠吧。。。。

係個個都淨係識反問
只要你用過一次翻版就唔可以屌人

閱讀理解有問題
我就係買晒正版av

遊戲都係一樣 玩開steam
正版儲遊戲

理性討論比你當聲大夾惡 你點講都得架 陣間比人屈埋我屌人用正版

食霸王餐再屌人俾錢

自己有用過仲想屌人用

r4 改機既年代個個都係咁玩架啦
你未撚出世？

冷飯game收aaa價
而家比人crack冇人可憐

如果一早行the best收$1500-3000yen
crack都費事

以前冇錢用翻版,都會覺得自己唔啱
而唔係有錢唔比,用翻版仲要覺得自己冇錯

好撚癲，佢哋仲屌鳩返話佢哋嘅人
幾百蚊隻game就出賣佢哋嘅人格
同啲蝗一撚樣

有信用卡上DMM買正版av
又清又多新片
中學生無信用卡就話睇老翻
成人無任何藉口唔俾錢食霸王餐

邊句有話買曬？似係你reading failed
你成世人冇用過翻版？ 係既我服你
由你把口講出黎勸導世人最有說服力

如果係高質GAME一定唔會玩破解版

dark soul 1 重製版 幾多人買正版
第一日街貨冇哂咁濟

咁而家開始重視知識產權
個個都咁比錢架啦,你未撚出獄?

妄想症？你出去比十個人，十個人都只會覺得係普通陳述
你reading u?

細個學生哥無錢係會玩老翻, 但會覺得好羞恥唔會周街唱, 大咗開始出嚟做嘢負擔得到開始已經轉番玩正版, 無錢咪trade舊game, 覺得唔值咪問人借囉 (雖則都唔太好)

娛樂產品從來都唔係免費, 你當下唔使俾錢, 只係消費轉移咗落其它人上面而你無留意
而家部份人最大問題係覺得「付出先得到娛樂」呢個想法係有問題

所以咪話五十步笑百步囉

以前錯 (用老翻) 就一世都要錯？
我唔信冇人係冇用過老翻
但當一個人有能力afford到正版都走去搵老翻唔係乞衣係乜？

其實我都有玩破解
不過係backup save 同埋玩mega drive 啲game
又唔可以話破解就係狗嘅

你玩老翻果時就窮 可以接受
而家有錢就重視知識差權 屌番人轉頭

咁點解第一句要bold再放大 大家心知啦

你都係讀完書再同我講野啦 係港大等你 加油

佢地個邏輯係會上庭屌個法官以前一定有做錯過野，唔可以判人地刑

講到尾咪又係唔想俾錢，見到就覺得肉酸
最好所有嘢都係免費，連部機都送埋佢哋好唔好

低質game咪唔玩囉
唔係又要玩又要唔比錢

我就係買晒正版av 從來唔睇老翻av
呀爸都係睇正版

有咩人唔係五十步笑百步
法官你話佢有冇睇過老翻?有冇亂過馬路?

吓，放大係因為佢覺得依件事好嚴重需要強調囉，你唔止reading u，邏輯應該都好差
你響港大做校工？

一樣諗法
以前玩老翻係真係冇錢買驚
死慳先買到部psp，重那有銀買驚
但唔會走去話鳩返人
冇人整驚邊有得玩，屌間廠真係唔知做乜

岩牙 所以禾ps都一定挽老番
吾比新力間辣雞賺錢

講到好似多人破解=可被同胞接受，所以無問題

傻撚咗？
第一手個主人拎到錢唔識買新 game

喺佢地個世界一切都非黑即白，一般成年人係難理解D

我連機都唔打了
支那仔命玩

仲

一個post block哂啲on9仔

成部switch得一隻game,係可以收貨，賣到$300

好多game頂多$100-200貨仔，更唔少雷作

心痛就睇醫生啦
利申隻隻game加電腦所有software都比錢買

冇說服力囉咪

咁窮真係似隻狗

就算遊戲買正版，唔多唔少有其他嘢用老翻

有錢真係可以乜都用正版

晒氣
返工時間去入閘機企下就知幾多人用長者卡

分到知錯能改，同知錯唔改未

淨係av係正版？咁就無謂講出黎啦
全連登/香港首位全正版av達人
Btw 你老豆都幾

好似講到自己玩老翻係有苦衷咁

講到尾係心態問題，大把人覺得玩game唔應該俾錢，樓上已經有一班係咁，就算好似mario odyssey同zelda咁好玩，佢哋都只會玩破解版

點樣冇說服力法?
法官要聖人先做得?

又要玩又要唔俾錢
口講人地唔值乜乜乜

屌你老母 你返工搏撚完 但冇人出糧俾你得唔得呀

r4改機? sor 我真係未撚試過 gba nds psp 都係買game既........

不過我係有睇網上AV 中學細個都係down歌聽

但呢加有經濟能力係咪應該改變下自己呢

唔係你咪係我地口中既乞衣仔 小學雞囉 屌你老母

可以判斷值唔值

唔值就唔買唔玩

唔係去老笠 懂嗎

同啲支那人一樣，錯左唔係改，係話人地都有錯，所以我無錯

曾經都算，但係好多人仍然其他嘢用緊老翻屌人用老翻呢

以前冇錢買正版都好羨慕人地
破解唔撚洗用時間咩
好地地正版幾撚爽，入碟就玩得
以前download psp game down 撚到2046
而家啲細路就笑鳩人、屌鳩人地老正同game廠
真係唔知做乜撚

自己都犯法仲屌鳩人犯法

心痛

咁你改左未啊？完全冇野用老翻？

你又知法官判完人有罪佢返到屋企唔會開thisav?

我就冇咁誇
但係都灰啦 影衰香港人

返工老細覺得你唔夠水準，唔出糧比你
佢地應該好贊成咁做

分到五十步同一百步

大家都是支那人，

本性如此

你知錯能改你事啦
出番黎屌人企曬道德高地咪柒囉

根本就係兩個case黎
冇錢嘅時候:用老翻
有錢嘅時候:買正版
咁我而家屌鳩有錢都唔買正版嘅人
又算唔算五十步笑百步呀??

會唔會太難明呀連登仔

真係冇啊
你賤唔好套落人地度

要用人地成果唔該俾錢啦 仆街仔

咁邊個可以做法官?
可以摺埋
人地就係收收埋埋冇被人捉
而家d人用老翻仲大大聲

犯過法嘅屌鳩你犯緊法有乜撚嘢問題
正常人就會改善嘅
你呢

你咁諗冇人幫到你 你諗野咁直腸直肚 咩句子都係statement架啦
你重細唔怪你 讀完中學上到黎oday係連登叫我出黎咪知

最好笑係嗰啲話人垃圾驚之後又走去玩
例如我嫌assassin creed 後續出得垃圾
以前download 1-3crack
之後嗰啲都唔down
而家買返曬steam 版1-3，繼續無視其他
唔明佢地屌住down 做乜

包埋信仰費

佢地嘅邏輯係你一歲打過人
就成世唔可以做正義撚

Ok龍門任你搬

最好就係switch出新version
破解機一更新就變磚 唔更新就冇得連線/玩新game
咁就皆大歡喜 你有你破解單機 我有我比錢開心online玩

我有買正版

但有左crack之後，可以直接DL去試
大部分game 10min內可以del
最新雷作就係網球

反而會玩個D game,早就買左正版

有得crack之後，可以唔冼比人迫食屎，好玩先買
晤見得係壞事

你地班破解狗真係扭曲哂

知錯能改又叫企道德高地

即係一個人買過老翻成世都要支持老翻?

冇問題，最多話你一百步

十個有九個都係用緊破解windows上黎回覆人地話人破解switch
諗起D嘴臉就好想笑

大陸人玩破解game都係咁講

讀緊 u 都好意思話人細個
呢個 post 大把人打緊工啦師傅

大人哋幾年好撚威咩
駁唔到就夾硬屈鳩人中學生

好懷疑

有demo唔試 網上資訊發達 咩game一出都有gameplay

都仲要crack鳩人再諗買唔買?

分返清兩個case又話龍門任你搬
你唔好話偷野同強姦一樣
偷過野唔可以屌人強姦
比啲論點啦好冇呀

windows 到呢加都冇錢買既得你姐

50步下話

佢地大條道理話我地係享受破解個過程同樂趣，心諗都戇撚尻

冇 crack 一樣可以睇 review 睇 gameplay
何況大部份 game 有 demo

咪傻啦

係而家仲用緊老翻（唔係淨係遊戲）冇資格話其他人用老翻

請真，班友仔無錢發窮惡，連幾舊水隻game都買唔起，又唔想認無錢，明都扮唔唔明啦，唔係點繼續屌鳩你再呃自己無問題先？

sor Mac book 撚

暫時市面上有一批新serial no.既機係inject唔到payload, 果批暫時未可以用市面上流通既方法破解
另外, 破解機本身上網就好大機會俾老任ban, ban完係用唔到online multiplay function(但係仲可以update game)
所以有好多人本身預左NS都唔會用網上連線就走左去玩單機翻版

其實點會買唔起 係班友根本唔想變 心態仲係細路仔咁

其實有D game一定係正版
墨魚冇可能單打

俄羅斯方塊/馬車 我頂多屌佢一手貴，但二手係ok
因為要online打，焗買

自己game屎，又收人AAA價，先係主因

ps4係好太多

一路都話你地係五十步笑百步 ，強姦係犯法難道偷野唔係犯法咩

所以都係玩番手機game算

買game， 廠商根本賺唔到錢

內課金賺到自然做好d

係唔係搵個聖人出嚟叫大家唔好用盜版，班連登仔就會心服口服用返正版?唔會囉
其實明明係心虛，解決唔到問題就解決出問題嘅人，攻擊返對方都用過盜版

好多game冇demo

條支那仔真係 可能成家無野唔係用老番 以為全世界都係

雖然好認同你講嘅野 但都係要禁你老母

屎咪唔好玩 唔好買
嫌屎又走去 dl 破解

未理解到

其實邊隻係只值$100～200嘅雷作

怕同啲低level過自己既人嘈呀 嘈黎冇意思 因為對方永遠唔明
大過自己又如何 唔通我又會同個爛仔嘈咩

不過我都係上黎睇你地班乞衣仔有幾柒

身邊一個玩老翻都冇...

講出黎真係唔怕俾女笑咩

我一諗起如果條女上我屋企打機 我要開部switch 搞呢搞路去玩免費game 我真係唔敢打落去.....
柒到想自盡

轉頭佢會叫你等game出完上youtube睇gameplay再判斷買唔買架啦

多謝巴打
其實破解到一次 就算老任fix到
都好易俾人再破解 根據以前嘅經驗

我發覺都係直接 block 撚咗你條戇鳩比較好

物以類聚 可能人地成家都係同一類既賤種呢

你呢啲咪正人君子囉

我睇AV就一定唔會俾錢，除非發咗達啦

利申：唔打機，純粹睇唔過班偽君子

喺到支持用老番既
十個有九個可以喺switch破解post見返

無常識唔好走出嚟俾人笑
廠機會跟埋正版windows

嗯 你啱

原本諗住破。。

但要玩連線game

買返2手算

switch 叫就叫遊戲機

但合埋體個gpu cpu 性能都係廢過iphone 8 /plus / x 好多

好心任狗比d誠意搞好小小部機先出啦

唔好用2手科技賣比有心玩game既人

玩破解仲要聲大大
除左支那種之外 冇其他人會係咁

其實都係睇有冇game岩玩
冇gameo岩玩既都唔會買switch

成班支那狗

又要玩又唔想俾錢

iPhone 價錢係 Switch 嘅三倍喎

係老任不思進取抵撚死，電腦一樣大把老翻但steam平台賣正版一樣賺到笑

冷飯馬車
星之卡比/金剛
max $200

網球/太鼓，$100都比多

利申，全部打左10min己del
重有大把

其實你講野好小朋友 唔夠人講就block 你whatsapp嗰啲幾百個blacklist?
“Sor MacBook..”呢啲 岩岩樓上都重有個
啲口紋好似成日想博認同咁

樓上重有個話玩老翻唔怕比女友笑 痴線咩論點黎 大佬諗野咁低層次點傾落去

呢個post一次起哂連登支畜上嚟

成班乞衣仔

大家都偷野，一邊就屌d人比錢玩老翻係on9仔，係笨柒 一邊就屌鳩佢地偷人野仲大聲夾惡 ，但其實自己都係大聲夾惡咁屌鳩佢地

任何野用老翻（例如AV)但又屌人玩遊戲老翻正一食屎狗

會唔會係玻璃心,所以覺得人地係"理直氣壯從不用老翻"
同D支那人真係一模一樣

switch 唔係必須品

iphone /手機成街都係

作為一部遊戲機專業小小啦

蝗國與child登同是一家親

沒事兒 沒事兒

有d人唔睇av睇本土自拍黎j算唔算老翻?

依家好多game都有demo, crack黎試玩係咩藉口黎?

有錢課金玩手遊,冇錢玩破解switch game

視乎有冇版權

香港十個有九個都用廠機,即係D廠用破解windows

玩到啲 game 就得啦
隔一兩年就會出 switch xxx 氹你 upgrade 加錢㗎啦
始終成部機開發咁貴
好難一開波就 top tier
二來佢啲 game 可愛風唔係咁食硬件
三來再貴啲就打唔入港女呢類輕玩家市場

其實你都係Chinese
我就加藉 所以呢..
獻醜不如藏拙呀小朋友

Source?

玩手機game好過啦
switch一隻game幾舊水咁貴
fgo幾舊水課到半單啦

冷飯值$100～200咁dark soul呢？
太鼓ps4版呢咁？
你唔通ps4都係玩老翻？

可能佢唔喺香港住

然後抽晒垃圾

支畜又污染人地國家

Ubi

撐破解果班一定係支那種 男盜女娼全部食屎狗

得D水泡科細路先會覺得自己好威威(甚至可能只係鳩吹)

真係唔明，開呢個既目的咪又係想屌柒d理直氣壯既老翻狗 ，但又唔諗下自己家下都係理直氣壯咁屌緊d老翻狗 ，一路都話五十步笑百步

幫推

重點都係畀人知莫畀人見
知恥近乎勇
人地美國捉到就犯法，政府會告
香港就循民事，間廠唔告就冇事（好似係）
Anyway，人地國家唔係冇人破解，而係會收埋玩、低調講

你做緊一件壞事重走去同全世界講
重要話返人地轉頭
你識做就應該收收埋埋玩啦
新一代真係戇鳩鳩

Jealous or what?
Btw 睇清楚 加拿大藉
唔好自己係Chinese就死屈人係先得架 咁冇文化

我走左去，dl 左龍珠，同火影
都係ps3/4/xbox360出過

但比ps2年代，同psp ver重要閟
ps2/psp個代， 故事mode係直接打，唔洗鳩行地圖

ps3係要不停行地圖，先可以打，行地圖時間多過打
你放係手提上，完全悶到pk

我玩左5min就del左，而家等人port ps2 game去switch好過
太多伏game

利申，ps2/xbox360/ps4有正版game
冇ps3

最慘係講到自己有讀大學就高人一等咁，真係好可悲

你唔信都冇辦法 如果你覺得我唔係港大出身呢個想法令你舒服啲既就咁諗啦 無謂令你冇面

以前小學雞存左半年零用 好似一百六十幾蚊
買盒超音鼠3返屋企玩 玩到捨得瞓
當時係有老翻帶賣 但當時太鍾意超音鼠 所以會存錢買正版

咁人地有冇大大聲叫人一齊老翻
有冇屌人地software垃圾
我係crack左autoCAD自娛
咁唔通我又話佢唔但錢、我crack 佢係應份

支那仔信奉淘寶

人格低賤，咩國藉又有咩分別

block 咗條柒頭佢啦
到底有幾低質先會下下都用身份嚟撻人
又大學生又加藉
都改變唔到佢戇鳩嘅事實

成個AV業比你搞彎晒喇

唔知你地係咪無錢開飯到要成個乞衣咁乞翻版seed嚟J
照計有錢買電腦無理由無錢買AV正版 ？

依家個AV業已經無以前咁興盛
最好笑係啲無腦援交ptgf就真金百幾千幾萬
呢班人講出口唔怕醜架咩？

睇住個細路仔吹水真係紅都面晒

共匪啲後代
思想難以捉摸

家下開post就係高調屌緊果d人

用翻版而理直氣壯嚟d論述成日係支那論壇見到
窮、無能力俾就話用翻版情有可原
樓主屌既係有錢都唔俾仲要聲大夾惡班窮酸撚呀
你唔好理人地有冇用過翻版
用翻版係犯法嚟樣野都係唔會變

利申自從自己有賺錢之後真係冇用過翻版野 歡迎挑機

好叻叻呀
講到好似加籍好勁咁
咪又係game都冇錢買既乞衣

索索根本唔CARE破唔破解
GOW 2星期爆機蝕50蚊放番出去 成班餓狗搶S爭住要
以前買PS老翻孖碟都要呢個價啦

仲同你爬文 / 搏BAM機 / 上TAOBAO買電子狗?
我機都爆撚埋你都未玩到
做咩要浪費呢D時間

郁啲就句句insult人 睇黎係你人格有問題 不過講野冇道理既人多數都咁

就係知自己理虧先要作個身份嚟撻人

好肉酸

你以為全部game都係老任出？
Switch 同ps station 都係平台
遊戲商出伏野關switch咩事
再者任天堂出既game暫時都唔伏

吓，你入正人台睇吓有幾多老翻AV post

有幾多人求seed,求link 先啦

咪又大把屌啲AV豬扒

咁人地偷野偷完有冇屌返人地
你個銀包咁吸引，你正仆街呀你

班強姦犯：你生到個女人咁樣，唔姦你真係對自己唔住喎
再上網開post：呢區強姦正呀，有冇教學
你班賊就仆街啦，自己收收埋埋偷野就得，我聯群結黨強姦就唔得，冇陰公呀

咁唔係五十步笑百步咁係咩

估唔到呢個駡戰post又推得幾快

ps4我唔少game買正版
起碼對得住個價

另外，sony對實況主，唔太理，頂多叫人唔好太快爆機(etc bio7時)
任狗就直接ban人youtube acc

如何睇demo?

衝出嚟認，咁心虛㗎咩

駁唔到自己人格低賤
唯有用身份嚟顯視自己高人一等
去到加國咪又係加國乞衣

呢個post唔係屌翻佢地轉頭

話遊戲唔值個價 所以偷
如果真係咁垃圾 偷黎把撚咩
連破解同download都浪費時間啦

講到尾
根本想享受又唔想付出
貪完小便宜仲覺得自己好醒目
支那風情

反駁嘅人根本露晒底⋯
係人都知你效忠支那

呢張圖唔錯 上面嗰幾個睇下最底嗰行寫咩

睇翻版AV都冇？

利申：除AV冇用其他翻版，所以都冇資格屌其他人

啲對答真係好小學雞
次次 reply 都要攞返渣沙
撻身份 + 兜個圈人身攻擊以為就高級啲

真係叻就買正版啦
幾百蚊隻 game 算得係啲咩錢
幫人補一個鐘習都一隻 game 啦大學生

依家有冇門巿做破解
去報海關

算把啦 太多小朋友同mk 手足告辭喇

無錯，你真係要好好睇吓啦

要畫質： 手機高過switch
要耐玩： 手提大把game玩十幾個鐘就爆機（要比錢買game)

都唔明點解switch會生存到，sony都睇淡唔同佢鬥

你自己咪又係想屌d老翻狗拎優越感

基本道德都冇 識呢啲有鬼用咩

有d人專j本土果d夠親切
av未必人人o岩j太假

應該冇, 上網揾supplier買個licence code再上網down個software+自己DIY個rig已經破到, 有心破既係屋企已經可以做晒所有野

我邊句講過而家玩pirate
Btw 睇你地講野真係好好笑

利申 哎吔中產， 乜撚諗到既嘢都用正版。
每月供緊160蚊Adobe CS ，幾十蚊俾MS OFFICE 365

唔好俾藉口自己做垃圾唔該

av 都有月供㗎
唔貴

執咗好多細廠喎Ching

你肯定?
次次出冷飯,SONY都好"巧合"咁特價/plus免費

“駁唔到自己人格低賤
唯有用身份嚟顯視自己高人一等
去到加國咪又係加國乞衣”
By 幻xxxx
求其一個都
你想我quote埋你?

呢個真
我自己都有睇開破解thread
啲forum 大部分講到明唔會畀link同詳細教學，有咩自己搞掂
就算有破解內容嘅forum都唔會咁樣大大聲屌間廠
反而好多都睇得出有啲心虛
Crack嗰班都講明自己玩老翻認衰仔，唔會扮曬有苦衷咁撚樣衰
講真你地老翻冇人怪你，係人都想不勞而獲
但唔好屌翻人轉頭，好撚柒

根本就唔啱
用老翻係應該要屌

D片伏到爆
隻網球已經係兩回事，做任務時間多過打

戒完煙唔屌得人食煙

大把書記/黨員係加藉啦屌
諗住外國藉有光環
屌香港人都有英藉啦on9

加藉所以大條道理用翻版？
就係你呢啲心態
令到創作者更難生存

Reading failed again
定你唔知咩叫dreamcast既年代

用緊正版windows
達哥以都唔係用正版windows啦,咪改邪歸正

想問問SWITCH 二手市場如何?
如果都係新GAME 2星期爆機 -50走餓狗搶S 交收就你
真係冇咩必要搞咁多大龍鳳玩老番

if yes
你買 2400 / 50

你玩唔玩到48隻game

December 07, 2017 : We can't ignore the Nintendo Switch, which has also captured consumers' attention

有咩優越感
係條友話自己又HKU又加藉咋

Jealous or what?
Btw 睇清楚 加拿大藉
唔好自己係Chinese就死屈人係先得架 咁冇文化
呢個唔知係咩呢 加國人

曾經有研究講過
老翻其實對銷售無太大影響
原因係專玩老翻嘅從來都唔會係買家
相反試玩嗰班如果隻驚好玩佢自然就會買
仲有可能增加銷售額

No evidence that piracy affects video games sales, says the EU Commission
/

我加藉㗎
就算我衰十一都係一個加藉嘅強姦犯

重點係人地有冇屌鳩av廠
你地av廠正仆街，啲女人啲姿勢永遠都嗰啲嫁啦
咁都收同一個價
我唔會畀咁多錢買囉

咁撚樣諗野

又一個 邊有講過而家用pirate 定又一個唔知咩叫dreamcast年代用翻版呢句點解
定你其實唔知咩叫Dreamcast

食過唔屌得架

咁我又唔係睇得好密

通常都係見到post 入link下載seed咁

覺得自己同d老翻狗唔同

咁咪買幾隻 digital file

switch買二手秒爆放出去隨時賺返轉頭

無人屌鳩av廠商

你係insult人乞衣
我指出你地某啲人講野冇文化
Know the difference?

加藉老翻狗
高級啲㗎

一日係賊,終身係賊
達哥之前唔係用正版windows,依家都係賊

好撚低賤

講番另一個例子
當年TURN-A台主就講過
叉瘟有個致命傷係D二手無人要 GAME鋪直頭一句: 唔收
買錯伏作就即時輸到打靶

SWITCH 唔係衰到咁ge
老老77 做乜仲要晒時間晒錢去買多部機玩老翻

有D大作可以
但太部分份都唔得

冇乜game值得買，先系問題
如果所有game有30min-試玩
我冇必要去crack

我自己都好唔鍾意用翻版，但我發覺呢到有好多人都逃避嘅av嘅問題，唔係話switch破解d人無問題，但其實而家每個人都或多或少仲用緊翻版,話自己唔睇，用月費睇dmm嗰d心照啦。

我指出你玩老番行為如同乞衣
有咩difference
咁都唔明 咁冇文化

同埋賊喊捉賊

玩破解死全家啦屌你老母

咁你覺得唔岩玩咪秒放囉
好似隻starwar battle 乜春
擺撚到明伏作 但你試完唔岩手感即走
買番來31x 都仲放到2百尾 廿蚊向EA買個教訓值唔值見仁見智

成班乞衣

如果有30mins 試玩 咁神作List 上面會少左隻 No man sky

你要去買，又要賣
side時間

所以咪一路話呢個post全部人都係五十步笑百步

驚伏咪等多幾日睇吓點先囉

玩老番玩完del仲走出黎講
switch唔好玩掉左部機去啦

點解可以唔信有人可以唔靠翻版生存

有咩人唔係五十步笑百步
每個人都唔係聖人黎架啦

又重複loop一次

樓上有人唔信香港有人用正版windows㗎

唔知推多兩個個電子狗post,呢到有幾多人會爆血管呢

你同叫支那人唔信支共D自古以來論有咩分別

你覺得咁講野係respect一個人可以咁講架 你亦都可以話人係狗 因為對方行為似隻狗 你咁冇禮貌 點講都話冇問題架啦

loop乜野?

成日屌啲廠無誠意
你班撚屌又要玩開心版
啲廠賺唔到點會仲比心機岀
三國志正版翻版嚴重到差不多1:10
光榮告9支那網站搞幾年先賠得幾十萬

又講法官

話有用老翻既話返人用老翻會無説服力
你可以話無說服力, 但啱既都係啱既
而家又唔係要說服你
係話你仆街呀

樓下藍店同樓下地鐵站咋wor
or
晒2千幾蚊買多部機

so far 我覺得咁樣OK

2018年根本無需要討家用機 老唔老翻呢個問題

反正有ONLINE PLAY一定唔會有完美破解
既然不完美破解+要硬食多部玩老番用主機
我不如每隻GAME 用幾十蚊一二手差 TAKE RISK
你細個買PS1 老番都要啦 計番通漲 直頭平過當年

?叫你指出有咩人唔係五十步笑百步喎
法官係你定義入面已經係五十步笑百步
想知有咩人唔係

咁你係咪一套av都無睇過？ 我唔係話用翻版無錯，但只係見到有人話自己唔睇av，同企係道德高地屌人好反感姐。

玩老翻唔俾錢仲唔係乞衣
其實用乞衣呢個字其實已經好客氣

根據連登盜版仔logic達哥唔係用正版windows,佢d games一定用係盜版

發覺有班賤種扮晒中立 話自己冇份破解switch 但又係度話人人都有用老番 無人有資格屌其它人

你班賤種偷完野 上到庭咪問個官有冇非法下載av囉 屌你地老母

地球上不嬲無人用正版Windows
支那代表晒全地球架啦

其實果邊冇咩好推, 破解進程都停得七七八八, 而家唯一著眼位係有另一個人整緊個叫ReiNX既CFW叫有D睇頭, 佢自己話個progress去到95%上下, 但係冇講有冇得老翻, 仲等緊有冇新花生

Switch games賣得貴就代表畀人破解盜用係正確？一件貨品嘅質素不論優劣 用家都應該先比錢買 除非係黑心商品 會危害到用家健康或者人身安全 咁就應該全面回收/充公銷毀
另外我想講雖然有音樂人指證過streaming services係分賬上對音樂人唔公道 但至少用家係聽緊正版 尊重緊知識產權 而且apple music, spotify, moov依d平台令好多indie歌手多咗機會讓人聽到自己嘅作品 從而換取到名氣 比著係以前 我根本唔會特登走去買佢地嘅CD或者刻意去搵試聽 再者 講賺錢 賣碟比起演唱會賺到既錢 根本係九牛一毛 用「剝削音樂人嘅收入」依點根本不足以證明聽串流嘅人係助長緊歪風 至少佢地係消費者 比起聽盜版音樂嘅人說話更站得住腳
唔好意思 講到有d離題 唔只連登 我身邊有d朋友都鍾意屌人係正版撚 雖然我細個時係享受過老翻娛樂 但隨住個人成長 開始搵到錢 身邊嘅娛樂幾乎已經轉返哂做正版
老老實實 用正版嘅屌人用翻版有咩問題？ 咪同我講咩站係道德高地好嘔心 大佬 你用老翻用到咁張揚 唔屌你唔通屌用正版個班咩 我比錢買 但你偷黎用 對我已經唔公道喇

大把人自己呃自己無問題呀

冇人唔係

點解無人屌鳩六道仙人？

人地都偷野啦 所以我偷就無問題

冇人唔係咁其實五十步笑百步有咩問題?

你覺得有需要respect你啲老番狗咩
係鬧人就鬧人啦 得你班老番狗會做完搵籍口
破解完幫自己搵 鬧完人又幫自己搵
用身份掩飾 仲覺自己高人一等

讀書時代買唔起正版，所以ＧＢ(N合1)至ＮＤＳ(R4) 系列手提機只能玩老翻。
到自己有能力買得起，已經係３ＤＳ時代，為咗"贖罪"重來無打算去破解，全部GAME都係真金白銀o係老任eshop到買…
好坦白，手機game課金十抽都二百幾三百蚊，比起課金落"無底深淵"，買隻體game可能更實際。
利申：PS4, SWITCH, 3DS 全部正版Game

你家下話緊所有人冇自知之明係無問題

我真係一套都無睇過，有咩問題先

嗰個年代我讀中七，已經自己幫人補習賺錢買正版
我連第一部行Windows 95 嘅電腦入面啲軟件都係正版
當年我玩Newsgroup 時專屌人用老翻
而家邊個笑邊個？窮就要冇骨氣犯法？

av真係dmm喎
想睇嘅戲差唔多全部都去戲院睇
再唔係就amazon prime比幾十蚊睇

細個屋企成日買vcd dvd
好記得住太古城以前商場好大間租碟舖

真係由細到大都無用過老翻

利申 屋企全家嘅cd dvd 漫畫一直都係用正版

你而家話所有人都冇自知之明
咁所有人都冇自知之明
咁作為一個人冇自知之明有咩問題?

一部浄core+os
$1000有找

夠你中伏20次

之後回本

stem有得回水
任狗冇

比較起ps4
你可以睇到平game+online先係防止人crack機上法

真係冇人同我一樣覺得SWTICH / PS4 翻版係鬥氣多過為錢 ?

為錢 二手已經解決大部份問題
為啖氣就冇野講啦

咁咪叫你地唔好咁多野講屌人用翻版囉

其實次次買game都幾開心

咁如果五十步笑百步係冇問題
點解人地唔可以五十步笑百步?

用dmm買片
adobe cloud係比年費
windows 10日本砌機果陣送
用google doc所以冇裝過office
係咪可以屌晒你地班盜版仲要串柒柒既撚屌?

今時今日仲有人以為PS4無人crack機

講av得啖笑
香港av行貨有幾多
實體遊戲店行貨有幾多
av難買又唔冇2手巿場

windows仲好笑
乜依家仲有人用翻版架
我以為十年前添

我明你講咩，咁樣講無盡頭

你有你屌，我有我屌is ok

我第一隻PC遊戲係Biohazard 2
當年親威做平面設計 佢買photoshop送Bio2

樓上班av撚
睇av淨係識bt
dmm都唔識就咪學人睇av啦

講真，比少少錢1000羊唔洗就有得睇一套啦
支持下女優既作品值得呀

細個冇錢又想玩,成日睇有咩破解
而家未做野,就係steam 等特價
唔再down 破解,受過教育,亦覺得製game 應該收返錢
因為我想玩,唔比錢邊有人整?
咁短視

成班柒頭唔比錢又要玩又屌隻game
一路鬧啲屎臭又食得咁開心

照咁講，買假supreme，nmd都好合理

報海關有錢收

上抄登已經係用緊老翻，無一個連登仔係無辜

連登仔:買supreme同nmd不論真假都是on9

總之破解就唔係光彩既事，破都偷偷地破偷偷地玩，講到大條道理就點都係錯架啦
千錯萬錯都係人地整game既錯？醬缸蛆文化太深重，反支那住啦

而且以前玩過翻版唔可以從良架咩？大個左番左工名正言順從良有咩問題

細個玩nds都破解過 當年好多人psp nds都一定會改機玩 但大個咗就會買碟玩 因為自己有啲經濟能力

我幾時有講過賣得貴係值得比人破解，唔好放錯重點。我只不過覺得老任自己係security 方面都唔係做得好，同賣得貴值得比人破解無任何邏輯關係。你用正版比左錢當然可以屌老翻，我亦都無反對你呢點。 至於音樂方面個問題，你可以講串流方式比到多d機會唔出名既音樂人，但係咪你講到咁正面我就好有保留，至少呢個方式會令人無咁珍惜音樂,未必會好似以前你買一隻碟就狂煲咁。當然你都可以講呢種方式令你接觸到多d唔同既音樂既，所以兩睇啦。

有架咩
我記得以前d鋪好興幫你破psp同nds
有錢收應該果陣執晒

講真
準新作以下都係好撚平
完全值個價
想平啲仲有月費

btw可以拎d 珍藏黎開下眼界嗎？

spin得咁撚廢係得你先講得出
十個九個廠機

無收入名正言順用老翻，大個從良就得啦

邊個唔俾你從良
之不過自己從良後企番係道德高地屌人
都幾厚面皮

如果計埋公家機(政府、公司 etc)同埋notebook
9成唔出奇

我幾時講過廠機唔跟正版windows?

香港真係大部份人都廠機wor,就算砌機好多人都幫襯買set連埋OEM window,敢問十個有九個都係用緊破解windows又係點得出黎?

咪就話囉
唔通你免費睇重去屌返人咩

用window 10根本唔使用正版番版
得on9仔先會比千鳩幾蚊養m$

你唔好話av,出街經過“名創優品”d師拉一車車咁入去買野，就知香港人既核心價值就係多快好省，老翻wfc

又一隻蝗衝出嚟

以前玩翻版點會屌番老任轉頭？點會話佢出隻垃圾game要比幾百蚊買係佢黑商？搞清楚啦唔係唔比你玩但態度可唔可以收斂少少？我唔係屌玩翻版既人，係屌玩翻版仲當自己大爺，仲去笑人玩正版既人

破解又要識哩樣整個樣，一陣變埋磚，不了。

俾少少錢買咗即刻有得玩，又唔洗承受風險。

佢想講用linux

返緊工無追post 一返嚟見到成班 reply 不外乎幾個 point

1. AV

其實個重點係依家個心態
啱呀會睇正版 av 既人呢度應該少過5%
（我真係認真嘗試過， 突登開張 JCB 連日本 VPN 去 DMM 買，不過買左幾套就比 dmm ban 左 account, 咁唯有去日本果陣買返兩隻當支持下）
重點係我都知自己做錯架
我唔會大大聲話「屌 啲 av 女優咪又係雞 點解我要比錢睇隻雞仆嘢 利申： 不嬲追求免費娛樂」

你去隔離 switch 破解 post 睇下啲人係咩心態先
依家買 switch game 真係有買 av 咁難咩？

2. 道德撚用過老翻又扮正義屌人用
總之用老翻就係錯，唔明呢度有咩討論空間
我唔係聖人 我都玩過老翻game
不過做唔成聖人都唔洗做死一世仆街既 唔好咁極端
做人要進步架嘛

原來係拗唔贏係度講態度

不夠就係講緊態度

係得中文學雞先會支持

而家係玩老翻犯案者屌鳩受害人，即係廠商
而另一班支持正版，你角度睇另一班賊，叫老翻犯人唔好屌鳩啲廠
咁有咩問題
知唔知咩叫盜亦有道
唔好柒得咁過分犯完事屌返受害者

盜亦有道也是盜

你無辦法做到聖人100% 用晒正版
但唔代表你要做一個仆街去支持老翻

做人唔係非黑即白既

賴醒，我無話我唔係比我鳩幾蚊買window 嘅on9仔 wo

NDS 3DS年代，甚至再以前既GBA有好多game唔識睇日文就唔撚明，呢個係任記封鎖外國市場冇選擇先逼人焗住玩漢化，但而家幾乎隻隻都出哂中文真係諗唔明點解仲要玩破解

不過任狗都係廢架啦，咁快就比人爆解到

以前細個無能力玩老翻情有可源 依家個個大晒出黎社會揾食仲要講到玩老翻先係正路 要幾無恥先講得出

即係間示班狗永遠都係狗，唔洗理佢地

win10任用 ga wo
比錢買on9
用老番仲on9

用同唔用只有對錯之分 無謂講呢啲廢話

有藉口就可以用老翻，唔好非黑即白，大部分人用老翻都係有苦衷，你何必開post屌人？

講到底，玩翻版係唔啱，呢個係事實

Ps4 一早hack 左啦
重係好撚易用

我用香港卡無問題
仲試過退款
宜家仲會ban咩

Dcfever有人叫賣

又要講番, 其實個破解係因為老任批NS用左N記既Tegra X1(有人話佢地貪平用呢堆chip)先至咁快失守, 其實今代老任反盜版已經做得好過以前(ban online ban得快手+每部機個code係跟底版, 暫時冇方法改)

米就係，叫完雞唔比錢瀨隻雞樣衰1蚊都唔值屌你係我皇恩浩蕩

有咩苦衷？
無錢就唔好玩，留返嚟買飯食啦
打機完全唔係必需品囉

我比人 ban 呀
可能因為我買果陣用日本vpn
睇果陣又轉返香港 （vpn 睇好貴）
所以 bank account
不過都奇怪
我真金白銀比錢買都照 ban

從良之後就唔可以屌人
Logic
即係呢個世界冇良心發現
重有而家係講緊有經濟能力都唔肯買
同埋通街講破解嘅傻仔戇鳩鳩影響市容
你繼續logic fail其實冇野可以討論

金槍人話齋"你阿媽係漢奸，你老豆係走狗，你阿爺係賣國賊，你就係漢奸、走狗、賣國賊！"

玩老翻既人會買機玩老翻
可以增機銷售
玩老翻既人會轉玩正版
可以增遊戲銷售
但唔會有太多玩開正版既人轉玩老翻

不嬲有。

舉報獎勵計劃
已登記之線人若能提供舉報獎勵計劃適用的資料，並協助海關拘捕疑犯及檢獲物品，可獲報酬。

我以前玩老翻都唔會咁撚串 而家咩世道
蝗蟲真係無孔不入
灌輸下一代咁嘅諗法，真係冇死得人多

祝你老母日日比狗屌，屌完仲要吠鳩你

樓主都講咗被ban先迫不得已用老翻，你又jer住哂 窮人唔應該有娛樂？

破解Switch
志在點破解嘅過程
從來唔係玩免費game

只可以講香港同支那已經無分別，換血計劃大成功

算啦，佢地都唔係真心討論
只係上網屌鳩人地道德撚，講到自己好撚真 合理化自己窮撚重要惡過人

你係咪登記會員資料果陣老作呀
我用咗代運地址登記
名我用返香港名
一直都ok 遊戲都到晒

講出嚟會唔會自己都頂唔順，假到咁

所以應該支持你呢啲垃圾賤種 中文好好呀，好似屎咁好呀

可以報串

屌你老母窮撚學咩人打機

自己呃自己

本身都已經垃圾
又點會比錢買舊垃圾去破解玩垃圾

係真嘅

對用家黎講破解既過程咪又係睇堆command自己彈彈彈, 然後跟步驟做
班hacker就真係同老任鬥智鬥力咁破解, 呢個真係可能係佢地志在個過程多過玩老翻(佢地買機黎試破解試CFW都已經唔止玩老翻節省到既錢)
所以最開心其實應該係食住花生睇佢地點樣破到老任D新版本firmware/機

真

師兄唔好咁緊張先 我都係借你個帖借題發揮啫 有大半嘅內容都唔係針對你
無咁珍惜音樂依點我都係身同感受 我自己一向都有買開唱片嘅習慣 仲要買到成屋都係 不過最近都轉咗用串流服務 有海量嘅音樂聽但根本冇時間同心機去逐首研究 買碟令你每首聽幾十次嘅體驗已經不服存在
就算串流軟件普及化真係剝削緊部分音樂人 個責任都唔會喺消費者個邊
打個比喻 一位歌手出咗首好賣得嘅單曲 到頭來畀人踢爆佢抄歌 但錢佢又袋咗 消費者又享受完 唔通責怪消費者助長抄歌文化 侵犯知識產權？ 最多咪下次幫襯其他歌手 或者杯葛下佢抄歌
我覺得對消費者有益 又唔侵犯版權持有人嘅局面先係雙贏 但難免會有副作用 例如係間接殺死咗實體音樂市場 業界競爭大咗 之類

站係消費者立場 比小小錢有多多選擇 何樂而不為 假若當年R4晶片係合法 又有任記同遊戲廠支持嘅話 我諗我會係咁買

跟人教學做，都可以有成就感用嚟打飛機？

會唔會根本係兩班唔同既人?會慳錢唔買老正既點會玩課金GAME?

自我修養問題
以玩翻版自豪嗰堆幾時買長者/小童八達通搭車

我地址係老作呀 我試下代運再開過先！
雖然張 jcb 卡都比佢 ban 埋...

你以為宜家破解NASA 個server咩
講破解滿足感

今日啲人用老翻都忍為啱 過多十年可能殺人都冇錯

差d以為呢度無理性討論

Paypal

可能人地已經買左，以座輕鐵唔嘟卡走得甩為樂

佢哋洗腦到以為自己係天才駭客
跟住條youtube片做

人哋話志在破解過程嫁，hacker就真係有破解過程啦

印度藥廠老翻藥救咗幾千萬人命，禁止老翻=殺人

其實就算跟人教學破解再入驚成功玩到都幾煩，唔係點會有人收$幫破解

你去google下psv破解 不過對連登仔係好易

雖然冇game玩，但係都絕對唔會破解
另外有冇人知點解次次eshop買野佢都要扣兩次錢再退返錢咁奇怪

咁一定體驗完破解，咪順便玩吓老翻game囉

太多唔撚睇, 但有樣野好在意就係, 樓豬話以前冇乜乜乜.

以前冇知識產權條例就真係冇知識產權? 姐係唔立例就可以做? 唔做就拎貞節牌坊?

仲有根本而家D人玩破解唔係因為錢問題, 而係有免費野邊個會比錢心態, 真係破解唔到既野咪比錢

玩破解係仆街比人屌係一定, 但好似樓豬咁玩過而又想用其他字眼去淡化以前玩老翻, 比人屌仲撚正常

你咩地區eshop? 我有朋友係歐洲地區都試過，之後換咗第二張卡就無事

體驗完咪On99咁更新番去玩正版

破解撚:所有人都用過老翻,所以屌人玩破解果個一定係五十步笑百步

支持破解

日本地區，香港visa卡，不過佢會退返錢我都冇所謂，就係奇怪點解有咁既情況

利申：無Switch,垃圾機唔會買

你係咪無一次去晒成個流程?

樓主係咪真係冇用過r4？

任記嘅機由以前到宜家都係買黎為咗玩佢嘅自家大作 三廠遊戲完全唔值得期待 唔係閹割版就係低效版 同價錢買xbox/ps版抵好多
以前改機最主要係為左解個鎖區 好多老翻碟都係bug bug地 完全影響遊戲體驗 試玩完最後都係會買返正版
講真 switch遊戲唔啱你玩嘅 畀你破完咪又係擺係度 今代又冇鎖區 去eshop掃下得意小遊戲 同朋友聯宜咪算

利申：switch機主

等我簡單幫你總結一下，樓主意思即係有苦衷咁用老翻係無問題，等第日有能力既時候改過從良就ok，最緊要係有呢份心態

打和la
super !!

洗乜十年
同印度一樣
通街啲女人都係屌得

冇睇曬post
但見好多人講以前點點點
仲以為香港社會今日同15年前冇分別

蝗：不嬲唔洗畀錢

2018年啦

用Spotify 啦

人地都有過程嫁
即係打飛機都可以早洩
人地hack咁耐可以射
我fap兩野就射都係射
早洩家下唔畀射？

窮撚就唔好學人打機啦

然後原本啲藥廠因爲老翻賺唔到錢再研發唔到新藥出黎又會死幾多人？

老翻藥廠賺到錢就會研發新藥取代舊有正版藥廠成為正版藥廠

中國個D係假藥

就係以前窮用得多老翻依家先支持正版補返飛，child登啲細路仲喺度理直氣壯

[少數清泉]
其實內地玩家以前苦無渠道,不過都有少數人搵方法買正版
見過佢地post 圖, 基本上都買齊任記一廠game
呢D 真任豚

我唯一支持破解係PSP, 佢隻UMD 根本係反人類設計

咪係,可能人地睇唔av呢

預咗畀人屌 破解唔等於老翻 應該屌玩翻版唔係屌破解

咁你快啲認錯啦
大大聲講：對唔住我唔應該玩老翻

首家線上賭場都俾人封埋艇啦
仲睇老翻

早幾年班老翻狗都識私私縮縮，現在講野咁大聲

以前做錯
而家做返啱得唔得
起碼叫做從良

屌你老母
而家啲破解狗屌佢仲理直氣壯

不過ps4好賣果d 大部份都有online mode so... wfc

諗咁多藉口
根本係有啲人睇老任唔順眼但係臭又要奶，奶完又話臭

我唔玩老翻，我齋打一隻PS4 winning

但我認衰上網睇漫畫，所以我冇資格話其他人

有
我身邊有
佢為左衝排名閒閒地課皮幾野
部電腦隔兩年換一次

但都係down老翻

香港人核心價值：執輸行頭慘過敗家

小朋友遊戲機=switch

真係好好奇果1100個正皮有邊個無用過翻版？

all dlc free?

肯課幾千玩手機驚應該唔會玩破解

應該話仲有邊個仲用緊翻版

正常呀,電話驚易賺錢咁多
點解哂心機哂時間姐

你明唔明而家屌緊咩
唔係玩咩偽唔偽君子嘅問題
好似你都識話認衰呀
但係而家啲破解狗開矖post 理直氣壯大條道理咁玩破解
人哋話佢 佢又屌返人轉頭
完全冇諗過從良
最仆街就係呢種態度

就算我細細個玩嗰翻版
都會收收埋埋
大個有能力為買番正版囉
邊有話玩老翻玩破解 都大條道理咁㗎

屌 2000年頭果陣岩岩識上網
已經勁多人討論破解遊戲架啦
香港傳統黎 你班00後出世未

利申：
windows 軟件用開心版

Switch，ps4仲未破解

你可以杯葛dlc 無人逼你買
正版玩家一樣大把人等goty/唔買
但係咁都唔構成任何玩老翻嘅理由

支持破解, r4黨

佢一出VR真係返唔到轉頭

其實個個都有用過老番，不過樓主講得岩，用得老番就預左俾人小，用得老番就唔該細聲d，咪搞到好似老馮咁，好核突。

你有得揀唔玩，更加可以俾錢玩，用完老番唔覺自己有錯就最仆街。

不過最煩如果用手機睇要成日拆落黎set視覺再插返入去睇

細個無錢買就係理由

你屌緊真小人，我屌緊偽君子

其次，唔覺得開過post有幾大條道理

窮撚真係好肉酸 細細個老豆已經教要用正版
歌 戲 game全部正版
零用錢慳d洗 課少d手機驚
一個月都買多幾隻驚啦

抵撚死喇垃圾任天堂
利申ps4

iPhone jailbreak 香港所有論壇加埋有冇幾百個post

利申 2d惡魔城 （包括紅白機版，除左亞魯卡細過個隻）都有正版，不過近來想download返所有漢化 黎玩 咁算玩老翻唔支持 定買左正版既好孩子?

人哋錯 你就可以錯架喇？
多 post 就代表啱架？

大把人覺得玩game唔應該俾錢

依句唔認同

有好多垃圾GAME 都有人正牌,你睇下new gundam breaker

但老任垃圾game太多

講真係GTA我都一定買正版

以前細個GTA 3果陣仲讀緊書冇錢買,早前Steam 特價都買返

人大左就覺得搞呢d野玩翻版好麻煩
以前都係拎去比人改機再玩翻版碟，又唔洗驚會ban左你成部機
而家都係正正經經買正版，靚靚仔仔有盒野揸下手好過啦，又唔洗驚之後連線問題

拆新game就好似拆新玩具咁，係興奮既

我立場係垃圾唔會玩,破解都費時

但如果switch 黎緊出pokemon係高質,買正牌就好應該

無錯……
專玩老翻當然係唔啱
但真係單純由呢班玩老翻嘅人主導遊戲取向？
似乎又未必

同埋好多時候銷售額都唔係單一影響遊戲質素嘅原因
你睇 on 9 EA, activision 啲 game 都賣得好好㗎喎
但因為公司貪心 development team 都要比大財團牽住走
搞到佢哋啲 game 咪一樣愈出愈柒

你唔講埋地底泥Ubisoft 無邊間歐美廠柒過佢

唔係咁嘅意思，想回應返你大條道理嗰個point

唔係呢個post我都唔知switch 有得破解

相對iPhone jb, 當年10個有九個jb 嗰啲風氣先係唔好

但又唔覺有啲偽君子出嚟開post呃like

細蚊仔就放過佢啦！無錢買遊戲
返緊工都唔買嘅就檢討下！

你一早研發到就唔撚洗抄啦

但事實就係事實
偷野就係錯 無話邊個特別有資格佢評論

窮撚真係好垃圾架
whatsapp 1蚊美金都可以嘈

我當年都有jb
但我jb唔係為玩老翻

不如你舉返幾個垃圾game例子
我都好好奇老任有咩垃圾game
唔好淨係掉得句多垃圾game 就走咗去ok?

雖然我自己都好憎 ubishit
但佢有時 有時咋下 都會出番一兩隻好玩嘅
但 EA , activision 靠慣性銷售額之餘
啲 lootbox 仲真係離撚晒譜
起碼 ubishit 就未去到佢哋兩間咁柒先嘅

Okok
Ps4叻叻
唔好off topic

無錢唔買住
我等咗好耐先買返人中之龍/Persona4g
以前無錢就唔玩住，睇game書過乾癮
細個就係一年只買一隻貴到飛天嘅三國志
其餘時間玩f2p遊戲、lf2

算啦
佢地唔想買又想搵藉口
你點講都好，佢地為左面子都會搲理由
到佢冇曬道理就會開始話有邊個未用過老翻
之反又loop 返啲藉口
任嗌架喎

自用既話十個九個砌機個可能性大d

佢回收資源方面真係可以話係
環保小先鋒

屌你division ghost recon 縮水狗 farcay
Ass Ass in ,全部都互相抄對方系統內容
狗也不屌

The crew2 真係垃撚圾
連倒後鏡都唔識整 學人搞賽車game

以前細個中學生冇錢買正版，咪dum多啲時間搵破解玩，但都唔會大大聲講到冇錯咁
一路玩一路話第時大個搵到錢就一定要買正版支持下

開過post
個同過都未識分嘅係咩教育程度
冇文化就係咁
重講咩屌咩人
話咩人地偽君子
你呢啲就叫偽君子
君子定義係咩？
君子不入屠房，即係眼不見為乾淨、非禮勿視
我用緊一啲老翻，睇唔過眼人地大大聲講老翻都唔可以屌佢？咁就偽君子？
係你為左扮清泉懶係持平，呢啲先叫偽君子呀柒頭
中文字都唔識多個學人講野

on9樓主可憐到扮正義拎存在感
av你咪又係冇比錢睇
你實話有比錢架
證據呢？

唔滿意老任但又要用老翻玩佢d game

正常唔滿意係直頭掂都唔想掂

跟大陸人話唔黎香港但又狗衝落黎
仲要一大堆荒謬理由如唔黎香港會收皮黎強調自我肯定

本質無分別

當年超任～ps1, 老翻橫行既年代, 一隻正版game價錢大約係400-600, 大作炒起上黎可以過千, 對比物價瘋狂上漲既今日遊戲價格其實一d都冇升到, 甚至更平, 咁都仲要玩老翻你良心過意得去嗎

香港家用自砌嘅十個有九個都係on99用老番windows ga la
買砌機用OEM win會有幾多個

大陸人買正版
香港蝗玩盜版
呢個世界開始亂了

即係做賊唔可以鬧人做賊
我去偷野搵兩餐
人地偷錢順手姦殺埋人，我都唔可以出聲屌佢過分
因為我偷左兩個包 logic

大家都是偽君子

老任有邊d垃圾game/伏game?

講windows冇Mr.A出現好唔慣

當年mega drive 啲帶幾舊水，貴到嘔
但有廿幾隻
而家玩返emulator

係因為你偷野仲要講到自己有苦衷咁

識砌就自己砌
唔識砌既人有d買伏list有d買廠機
而家d鋪頭伏list包唔包正版windows ?

who gives a fuck

所以我淨係買左其中一部分，其他冇買冇玩
唔會話：哇隻隻都咁似樣，我玩破解先值囉
屌你玩破解都冇畀錢，乜撚野值唔值

有包有唔包
包嘅伏list個貴過廠機
但win10本身免費

你有自由開Post，佢都有自由。邊個做判官話邊個有罪？我無話佢做得啱或者你做得唔啱。
又有邊部電子產品無破解呢？
又要樣樣去屌下人嘅，你好得閒咩？

以前有錢買正版game真係巧威威可以拎返學校同同學仔曬命架

美帝發明，藝術創作商唔化既法律
點解我要守？唔明，犯法咪拉我囉

諗吓好啦
支那好多人用旁門左道拎code
巴打隻自制遊戲就係咁，
有人拎完非法code玩仲要負皮
所以支那steam用戶一樣係玩老翻

不勞而獲先係聰明人
你有無見過一個打工既串收租既？

聰明人串蠢人，正常不過

你係咪on9架? 錯撚哂啦
用老翻冇問題都講得出 你叫班屌緊人用老翻既巴打情何以堪?
而家個問題係一d自己都有用過/用開老翻既人去企係道德高地指責人地用老翻 真係笑大人個口咩

拍住賞同三三金融卡係人都買得喇

女人做programmer

自由市場哲學應包含，我認為件價一蚊都唔值我要免費取的，咁先叫自由
數碼製品複制成本近乎零
點解我唔可以擁有此自由？

老老實實

我覺得大部份人用正版既原因只係正版唔洗麻煩

唔好講到自己好大仁大義啦

有幾多人街頭聽人賣唱會打賞?

利申: PS3開始只玩正版GAME, 用NOWTV睇波, 用KKBOX聽歌, 用HMV睇戲, 朋友聚餐埋單一定係4捨5入
但去餐廳食飯唔會比貼士, 唔會捐錢, 唔會捐血

算數啦 乞game嗰班擺明係低下階層啦 同佢講咁多做咩 由佢地繼續係香港做賤種蝗啦

你的WINDOWS不是正版

你係條屈蛇嚟咋

ass ass in 真係慘不忍睹
曾經鐘意 1, 2
但去到 brotherhood 就發現唔對路
瘋狂倒模 re-skin 空洞又無意思嘅 openworld
ubishit 嗰段時期真係好 cheap
次鳩次都係用前一隻 game 試
之後下一隻 copy and paste 改善番前一集嘅柒嘢就當新
你睇佢 2 過 brotherhood
brotherhood 過 revelation
revelation 過 ac 3
ac3 過黑旗就係咁

division launch 嗰時又 downgrade
又特登到 grindfest 咁拖延時間唔整更有劇情嘅 dlc

仲有 watchdog 呢
都未講

the crew 更加係垃圾之中嘅垃圾

agger 連登仔扮正義屌人老翻
再睇返啲女優咁博命冇人肯俾錢 好撚心痛

唔支持老翻
但想問下各位
有邊個睇AV係買正版

DMM

樓主根本就唔識野，老任個賣點就係破解，無得破解我買黎托柒呀？佢唔破解唔係以為幾個月先出得一隻game既機會有人買呀？

有時間格價同交收ge 窮撚 學生應該係諗秒爆放二手
洗乜玩老番

我淨係唔明點解二手其實已經解決左窮撚要玩老翻呢個概念

點解今時今日仲要討論 窮撚玩老番損害遊戲業呢個問題

咁我有冇大條道理同人講應該玩老翻、畀錢正傻仔
即係我有份玩唔可以叫班人收埋啲玩
鬼佬forum 就真係少啲你呢啲偽君子喇
扮曬指出人企道德高地，其實自己就企撚到上左太空缺曬氧
就算大家喺hack thread 都唔會好似你咁搵位入，扮睇得透
大部分都係有共識，玩還玩唔好咁揚
你就懶有野，話人地叫人唔好咁揚係偽君子我真係笑撚左

Under the Copyright Ordinance, simply using pirated computer software for private and domestic use is not an offence. However, the copyright owners can still claim damages against the infringers through civil proceedings.

根據《版權條例》，使用盜版電腦軟件作私人和家居用途並不屬刑事罪行。然而，版權擁有人仍有權循民事途徑向侵權者索償。

唔講道德野喇
陣間畀你話道德高地
法律上民事刑事都差好遠啦傻鳩鳩
而家分到未呀
我最多係民事，偷左一條license
佢地開crack post 係鼓勵人crack、鼓勵人分發
大量損害公司利益
唔撚同嫁閪腦

又開始loop

幾個月先出得一隻game
WiiU都唔係幾個月先出得一隻game啦

其實應該收二手,玩完再放
差唔多可以唔洗蝕(唔係時間成本既話)

WiiU明明幾年先一隻
即係前後加埋得兩隻

好撚煩呀索狗

停啦, 再講落去又要見到堆人貼發售表/果張圖架啦

玩早d 蝕多d/ 同玩遲d 蝕少d 囉
但都起碼叫有得揀 豐儉由人

多少都大概只係唔夠$34.5

唔係photo realistic既一律唔係game

最logic fail係如果"幾個月先出得一隻game",咁破解完咪一樣係無game玩,咁破黎做咩

你知唔知自己講咩
你諗清楚咩係
冇否認自已（己）抄襲冇道理

道德

正呀喂

算鳩數

之前3ds pokeman首次中文化
港版諗住大賺大陸市場

之後咪話有rom
仲早出過正

變死貨
仲要變批發入貨要硬食垃圾

成班乞衣
話crack黎試真係搞撚笑
crack完好玩係咪del左佢去買正版？
網上乜game都大把gameplay睇
又有哂評分
d人食炒價左撲右撲再二手賣出去都算
d老翻狗真係on99 人無恥則無敵

所以我直接唔玩

GAME撚 AV撚 音樂撚 WINDOWS撚

各路僞君子互屌

Switch=2340
iphone 8+=6888

自己諗下有乜分別啦

係人都會犯錯
重點係識唔識改過自新

只要改過自新
你就有資格屌鳩其他罪人
促使佢哋重回正軌

好撚無恥
依家玩老翻唔係收埋
係拎出黎理直氣壯咁交流 痴撚線
連仔應該封鳩呢D post

太鼓同機戰不嬲都好撚貴，就算你覺得好唔好玩，因為間廠要逐首歌逐套作品俾版權費

唔蝕本賣既都係奸商
好似係

駁唔到

連仔咩都唔理架啦

讀書無錢就玩老翻
出黎做野買老翻覺得侮辱自己

已秒殺

完

兩年睇一套AV

Ps4高質game比4百幾買我都接受到
4百幾買個媽車我真係好撚後悔

對唔住各位連登仔，我窮撚，我用翻版

求其搵個購買記錄 黎駁佢咀咁解

老實講，果班破解/老翻友 滿口歪理 真係

唱片公司 會係堆影片網 個channel 放完整mv

無錢 唔想買 咪開住mv黎聽囉

點都好過無錢買要去dl 仲要係度滿口歪理

有比錢好出奇？
你當香港個個好似你咁乞兒咩
幾十歲人仲咁撚度縮，閣下都係唔好留後代la,咪害鳩人，擺明又係果d會慳少少買大陸奶粉果d撚樣
同埋洗撚咁多套av咩，攞黎助興架on9

同埋而家唔同以前，dmm,getchu果堆已經有剪短左既試睇片俾你睇完

覺得岩心水想睇晒全程咪買，唔岩咪拎黎J囉

真心，而家d贏國人係版權意識方面仲好過香港，人地起馬識尊重，香港d撚樣又破解又要屌鬼
真係唔怪得而家steam好多game寧願整簡中都唔整繁中，唔係冇原因

你係支那賤種

犯過法就唔可以屌人犯法

佔中係犯法、衝紅燈係犯法

時事台要執笠了

好過香港同台灣...

香港最好笑係有d 遊戲團體page，一邊係度屌人轉播，另一邊就係share mod，share 盜版漫畫

犯過法既仲要屌人犯法 ，係都唔輪到你出聲啦下話

係 助興
呢D POST有機會可以拎出黎助興

係現行犯走出黎講自己無做錯，跟住屌晒話佢既人

呢個post我淨係見到d慣犯係度話人犯法

其實係人都知老翻係錯事
宏觀個世界咁多道德問題
低調自己玩都唔係話好嚴重既事
不過有d歪理撚可以將件事講到係岩,係正確,咁就係香港教育既失敗

用新移民做例子,香港人就等如遊戲開發者
新移民就只係享受佢地做得到既福利
佢地唔會考慮係咪影響到香港人,只係知自己有無蝕
最錯係鼓吹既人

真心鐘意玩就唔好破解啦
將來得返課金刷首抽開箱game班友就知死

一講AV 樓主同佢D狗即刻收曬皮

咁連登cc台一大半巴打都冇資格討論同屌人犯法

慣乜撚嘢犯啊
個個都改邪歸正啦
錯你就認啦

所以呢個post就唔應該出現，同swich破解post一樣道理

其實我完全唔明白。
點解d垃圾手機games，完全係靠課金去賺錢。根本冇乜遊戲性可言。
但係d人會願意駛幾千幾萬蚊去打。
但係，3A大作幾舊水。分分鐘只係等於你課一兩次金。就冇人肯埋單。其實諗落都幾痴孖根。

錯仲唔認果下抵死

你有你屌我有我屌 ，無人證實到真偽 ，慣犯可以收收皮先

課金抽野其實好接近另一個層面既賭博, 係真係可以令你大腦有賭博果陣既緊張感果類, 再加埋諸多因素e.g. 人有我冇, 課左冇理由唔課到中等等心理原因, 再加埋抽野動畫拖長個時間同埋課金優惠等等, 帶到比人果種興奮絕對比你買game果一下得黎既滿足感為之長久

簡單D講
即係老屎忽就用得老翻
新一代就唔用得

另一個原因係 某幾間遊戲公司成日塞屎俾人食

以為用av就可以拖人落水
有幾多隻av有係香港發行
嚴格黎講,係香港又唔算侵權喎
av無係香港發行,就自然無版權持有人
至少唔係犯法

你如果覺得我打橫講,你可以google下海關
拉"純"咸碟都只係用到管有淫穢物品罪

之不過好多時有埋其他電影先令人誤會咸碟係侵權

係老屎忽改邪歸正左，家下就屌人用老翻

你又啱, 艦C 成日活都塞屎比我食, 但我次次臨活果陣唔夠床位都要課一課

拎av出黎講果位仁兄已經閃左人

無人知真定假 唔洗咁認真搵資料

所以我認為手機遊戲係好無良，
佢會令你好似吸毒咁去比錢，到你唔再課金個陣其實係會好後悔自己點解會咁樣洗錢法

一次過ban晒佢地就爽

認同呀
依家最賺錢得返啲電話課金game，玩遊戲愈玩愈低質 仲有邊個會用時間去研發
幾百蚊一隻，食少餐飯都冇咗啦

其實我一早知,不過係連登唔google定兩條link旁身點招呼班打橫行既蟹

貼圖又話無人知真定假
講法例又話無人知真定假
總之你講先係真,玩老翻係唔屌得

收皮啦班老翻狗 拎以前比
以前老豆老母邊有咁多零用錢俾自己 生活質素肯定無咁高 又無得連機 先焗住玩老翻咋
而家班中小學雞仲想反咬人? 睇下你地拎住部電話值幾錢同課個金課幾多先啦
以前玩老翻果代人到而家我敢肯定會買正版 而且得正線先連到線打 仲點會有人玩老翻

啲破解撚其實好撚自卑
冇錢買game 數撚住買多隻game 又會食少一餐放題
你睇吓有人自卑到玩老翻玩到要利申自己中產就知班人幾撚無自尊
一個成千萬人社會總會有啲低賤啲嘅人 用樓主嗰套嚟套落全部人身上係唔work

至於有人話老翻影響廠商
如果廠商真係受影響
唔係話老翻方面冇責任 但係老任責任一定最大
硬食體設計缺憾令到部機容易破解
廠商覺得唔穩陣可能又減少出game 喺老任platform

另外問題就係執法部門問題 即係政府問題
賣老翻 造老翻嗰啲係咪有問題有犯法
係咪要去到老任告先做嘢etc
不過呢個政府執行力有幾廢大家都知

真心，唔撚想將來遊戲界變成好似香港樂壇咁

一直講緊都係態度問題
Av一日出幾十套套套買
買撚到你破產都似
但係你有閒錢嘅時候
咪買一兩套特價支持下囉
dmm 同實體我都20隻以上
上面啲人又話咩r4 gba模擬器
喂大佬你細個撚有錢afford到咁多game咩
大個左有經濟能力再去支持返正版囉
只係希望你唔好用老翻都咁理直氣壯

以前玩過嘅老翻pc game，依家都係steam買返晒～ 條女乜都想慳，想裝開心版window，我屌佢話咁大個人出嚟做嘢都唔買正版…而且開心版比人hack咗都唔奇

ON撚99
明明成個post講緊道德問題 係度轉移視線講法律
有法律問題你直接報警啦ON9仔

老翻本身就唔啱 我支持正版

但係你拎以前咩生活質素黎講就on9 D 而家物價夠高左啦
買D 垃圾indie/手機game都要2 3百蚊 係貴喎

今次係nivdia問題多過老任問題,起碼你會見到老任係秒ban,仲要特登加例玩埋連座法

自己爽夠喇 玩夠喇
依家有幾個臭錢
即刻就搶道德高地屌鳩下一代

nv 專水鳩d客

gtx 970 對switch 粒u

法例係真，不過你個龜頭犯過法都係真 ，唔好諗住置身事外

我明白。但係，正正經經的PC同console games。真係同手機games爭好遠。

小朋友唔知改機係犯法?聽過r4未

咪玩la
Game價一直都冇咩變過
計埋通脹，d game 其實越黎越平

講到自己改邪歸正左就有返道德咁

其實我自己覺得，如果覺得果間遊戲廠商出的野唔掂的話，應該直接唔好買。而唔係去買老翻。
講真，幾間垃圾廠商出的games，真係打都浪費時間。
好似三國無雙呀，new gundam breaker 呢d，真係唔駛錢都唔會浪費時間去打。

犯法呀? 報警囉
屌你老尾成個post都唔係講呢件事係唔係犯法
你無啦啦講咩撚野av唔犯法?

我上面都講左啦
我主張自己玩唔大問題
吹奏就真係人渣囉

先唔同你拗有無睇/買AV
av無係香港發行,就自然無版權持有人
至少唔係犯法
犯過法???

嘩你老味真係吹啤啤，課金GAME通常都係很ON9，我成日屌(講)我老婆玩埋D ON9數字遊戲又換唔到錢。

你唔屌第一個提av果個襟兄弟

聽歌睇av洗撚老翻

睇av有dmm

聽歌直程3開apple music Spodify KKbox

仲有假設以前用過老翻
宜家醒覺用老翻好唔啱
之後全部正版
又唔屌得人用老翻？
人係會進步㗎

依到係連登呀講真心話啦屌你 一摸一樣既野可以免費點解要比錢 比撚左就咪依家先黎酸啦

佢地無時無刻都好似支那人咁抗拒進步,下下都話"人地都錯過,所以唔可以話佢地錯"黎狡辯

有人屌DL AV唔買AV一樣仆街
你就話DL AV唔犯法
我屌緊你
你就屌第二條友
下下都轉移視線
駁唔撚到唔好出聲啦7頭

啲老翻狗最撚荒謬係 以為自己講兩句冇資格屌就當冇事咁撚天真
正正常常一個成年人同人講玩老翻 只會被人前人後笑佢到佢面黃
唔會話人哋睇過av 就唔笑你老翻窮閪
成班破解友繼續覺得自己冇問題係唔緊要 我覺得ok
社會就係乜嘢人都有
不過要認清事實自己係比較低賤嘅一群就ok

又老老實實，我唔係咩正義使者，只係求生，遊戲業仆街無機好玩自己都瀨野。
隻GAME係好玩既俾錢買正牌，就係咁簡單，至於AV動漫都係咁樣。

呢個POST最頂癮係有D人ON9課金GAME就肯俾錢，D GAME咁撚咁心機製作都課金就作孽啦。

所以點解有D人會咁得閒拍片影住成個炒車過程都唔會報警，
因為本身就炒過車，冇資格報警

癡線，明明係香港人將老翻發揚光大 以前d大陸人外國人最中意去信和買老翻，而家香港人用老翻反而變支那人

其實遊戲機本身就係奢侈品黎
點解講到好似一定要有咁

講真
你比得2千幾買得部機
一年正常咁玩其實真係買得幾多隻AAA大作？
比盡真係3-4隻

gameplay方面唔可以比較, 因為平台所限一定做唔到PC/console級
所以手機game用呢種偽賭博方式黎吸錢, 免費download, 送首抽送石, 令人有習慣去抽, 之後就會想課, 正如賭場送船飛送酒店引你入局一樣
正統console game首先一開始已經要買, 呢到就少左一大部份唔係打開機既人, 佢地唔會比錢去接觸呢一方面, 然後打開機果群人越縮越少(有其他console/pc免費game引人去玩, 例如LOL, Fornite果類), 同時年齡層慢慢上升又可能開始打少左機, 分分鐘轉投手機果個sector (可以番工放工玩, 同時每個人而家都起碼身上有一部智能電話以上), 所以console同PC係慢慢縮緊, 好難避免

自己爽完玩翻版又唔洗受罪跟著得閒屌下人玩老翻係錯的確幾正既

on9 而家年年出個d fifa 2k 貴撚到喊
d 翻炒/remaster/移植game都賣成3 4百蚊 真心貴

D類比錯撚曬

成個post最撚離譜既例子

但問題就係，你永遠都有權利選擇唔買
你一邊屌貴，其實你玩得姐係證明隻game有價值

講到影人炒車都係犯法咁

我同你班00後講，賣老翻，買老翻就係香港人核心價值 10蚊4隻ps2 game,廿蚊3套蒼井空,搵歌就winmx,四樓有四仔就係香港人核心價值。唔好以為你比得起幾個臭錢就上等人

但都係囉返出黎比大家睇下
Extra Credits以條片講Piracy都出左6年，到今日都係講得咁岩

你呢d 心態
中唔中產我就唔知
但我都幾肯定你係一個冚家鏟

但明明連贏國人都進步緊
點解香港既要仲係咁低等呢

從良之後同正版撚都係同一類人
都係用正版
咁屌人又有咩問題

呢個世界誰人無犯過錯？
犯過錯從良之後就唔可以屌其他人？
咁樣屌過你或者將會屌你嘅人全部都幾厚臉皮、五十步笑一百步、雙重標準、企道德高地...

都唔知乜邏輯嚟

無錯,所以支那人隨地大小便,打尖,嘈嘈閉都係支那人核心價值。唔好以為你有少少臭道德就上等人

我家下都從良啊，再屌柒你地d道德撚

隻game好玩還好玩 貴還貴
我屌佢貴 所以冇玩 fifa 2已經冇再買
d翻炒移植game都唔會買or真係想玩既 都唔會買正價
因為個d重製game唔值正價3 4百蚊

有權利唔買呢d論點 同我地屌d樓貴 你話有權利唔買一樣 係on9既論點

最緊要就係，以個道德高地佢真係企得起
其程度佢真係幫班老翻比埋舊錢

佢唔企得邊個企得

你講嗰啲核心價值死撚曬啦
屌你老母咁都要扮老屎忽

樓係必需品
遊戲係奢侈品

以點你真係要搞清楚

香港人以前都會隨地大小便,打尖,嘈嘈閉,一樣出國搗亂,無資格屌支那人

唉。都唔係唔明白。
但係，只不過係，如果諗遊戲性來講，性價比。
手機games真係完全垃圾.....

佢地分唔到必需品,奢侈品架,總之咩都要就晒佢地

我個例子唔好 但係一句你可以唔買 你可以唔入呢間餐廳 你可以唔玩 就唔屌得 係咩道理?

你以為所謂“進步”，邊個定義？係我眼中買老正只係你個人選擇，跟本無所謂進退步

香港精神就係唔可以執輸，炒iphone,炒樓，炒股，黃牛，就係唔執得輸。人地唔使錢玩到，你比錢玩，你執輸係你既事，一個真香港人係利字當頭面前，根本唔會理你d bull shit

課金玩垃圾，幾千蚊都比得起

一句自己從良就真係當正自己係正版撚 ，人地犯案要付出代價架 ，你當年付出過d咩 ，我家下聽到你咁講我都即刻從良先

其實我覺得永遠個問題就係
你有錢買得一部2000幾既主機
點會無錢買到game

講真如果一個月可以囉400蚊去買game其實已經好多
一季有幾多AAA大作真係要比錢，計埋玩完放game，買下二手，玩下免費game
其實真係填到好多時間

以前明明鬼佬先可以 做老闆/經理 住半山

以前明明華人只可以 打工仔/主任 住apartment
依家點解要進步到同鬼佬睇齊

我張R4係正版又唔見有人講
Btw 如果真係有破解都會買部Switch
算係益左佢啦 2018年仲出埋d咁既質素既機

無人話唔屌得隻game,講緊唔好用黎做老翻藉口

咁我唔會行去海防道指住佢名牌屌佢地貴到買唔起

如果覺得隻game貴既
係都等佢跌價先買

BTW，Game價其實真係無咩變
係炒價變得多

純針對你句game價格不變係錯

我咪話支持正版 不過拎以前咩生活質素黎講就on9
因為d game係貴

起馬唔應該做d落後國家先會做既野
咁同蝗有咩分別

我都冇寫信比任記sony屌佢地喎 我只係講用以前生活質素黎拗就on9左d

[img]

6a84b8f5ae22.jpg[/img]

你條撚樣收皮啦

本身唔留言都想屌柒你
用老翻都咁撚串

我就聽開kpop既
上面啲圖係我既專輯數量
我player入面每一隻歌都係正版
撚樣老翻狗咁串真係第一次見

先唔講你點解會覺得鬼佬先可以做老闆，而住半山同佢種族有必然關係？點解你覺得咁又叫進步？而家港人治港根本係退步

照你講法00後又真係高尚過你件垃圾

NDS 3DS , PSP , PS3 都有破解.....預咗 switch 都會破解.
不過對 switch 冇興趣

以前game boy時代老母會買翻版帶俾我玩，覺得正版貴我又玩唔耐好快掉埋一邊

而家玩PS4 Switch 個啲
講完佢知而家啲普通game價錢大約二三百就有得玩
佢都話估唔到無想像中升得咁貴

結果而家成日叫我買咩game咩game教佢玩

啲老翻狗收尻皮啦
仲咁撚串

巧叻叻，咁你d av呢？

其實人都要做好自己。
如果個個唔撚玩正版的話，結果就造就好似今時今日咁垃圾手機games充斥巿場。因為正版賺得錢唔多。
好似Konami 呢間野咁。佢轉去手機巿場，成個MGS系列比人cut撚左，踢撚走埋小島。呢d結果，買翻版的仆街都有份造成。只不過真係買老正果班玩家都焗住要承受呢個後果咁解。其實係將自己的爽建築嚮人地的痛苦之上。

我上日本網
比幾百蚊年費睇既
或者同條女搞

你收尻皮啦
連登真係多你依啲垃圾

你條垃圾拎返件正版出黎先算啦
老翻垃圾仲咁串

其實以個問題唔係翻版
而係手機game吸到太多輕度玩家

我都明白......
唉.....打機打左好多年。依家個trend真係灰灰地....

中國人：
人身自由受約束（言論/行動受限制）
精神生活卻多元（SM cosplay LGBT x-sport）

香港人：
人身自由度高（自由出入境 言論自由）
精神生活單一（TVB TVB TVB TVB）
結果「願意畀錢」去滿足精神生活既事物就只有
e.g. TVB產品 & TVB相關𧗠生既黃子華棟篤笑

好心你唔好係以D地方同佢屌
就算你AV都係正版，佢地都會搵其他野煩你
之後會直情問到你有冇衝過紅燈，有就過犯法唔屌得老翻

個個都好似你咁用老翻咩低等民族

自己垃圾以為全世界都咁垃圾

啲小朋友係咁
下一代教育真係

我都出黎屌下人先，我都從左良 ，屌柒你班翻版狗先

你打咁撚多字
除左表現出你係一件徹徹底底墮落到淨係識講錢嘅垃圾
你以為所謂“香港精神”，邊個定義？係我眼中香港精神正只係你個人鳩up，根本係個世界進步緊
而你就係思想停留係幾十年前，然後自居香港代言人嘅老屎忽

啱, 翻版同手機game市場既掘起係冇關係, 手機game既掘起係智能電話既進步果陣已經係必然會發生既事

FF3: 8,400yen
FF15 royal edition: 7,800yen
其實真係無點升過

你咪使錢買老正囉，你要使錢係你既事，你唔志在嘛 我d錢點使又係我既事，我用你百分之一既錢就享受到同你一樣既野，我仲開心添

佢就屌緊你地用老翻仲咁串 唔好再激佢了，一陣爆血管點算

咁你就收皮唔好咁串啦垃圾
用老翻就死返屋企用老翻

唉 香港原來下一代既教育係咁
公民素質 知識產權真係

定係連登真係多小朋友

死支那仔 有人唔做做狗

以前咪又係好多psp破解po

你而家出黎屌盜版，某程度上係因為你出黎做左野，有錢買啦，唔係負擔 。你都識屌班友係child，咁細路梗係無錢，就梗係想玩盜版

唉....
我真係唔鬼明。我都試過玩d手機games。真係玩一星期左右就一定厭....
玩法單一到嘔。十隻有九點九隻都係集郵games 來......

其實佢似假膠多, 唔好認真

oh really?咁香港人理論上應該冇咩人好似我講咁買老翻，而你地提出既問題應該係“極少數”香港人先會做既事，點解你地又咁嬲豬？

就算囉順少少Call of Duty
咁多集個價錢其實都係keep住一樣

秒咩殺，一句已買/無睇/睇開自拍援交已經收你皮

抄登呢點至係秒殺，到而家好似仲未有人駁到

希望係啦
十足十之前做補習 啲小學雞口吻

好幼稚

果然child登

講真......
如果你隻隻垃圾都玩。多多錢都唔夠駛。
但係如果你連一兩個月買一隻正版其實好正常消費來。

大把人犯過法

剩返冇犯過法嘅人又有邊個從來無犯過錯

照你邏輯呢個世界真係得聖人至可以屌人

講到尾其實真係貪心
講左好多次，一季其實有幾多隻貴既AAA大作必買不可？

你要講以前買老翻理所當然，買正版系少數
咁以前的確多數由鬼佬話事，華人只系負責執行同買辦

社會進步
思想同時進步 + 價值觀轉變
行為有所轉變
然後社會繼續進步（loop）

歪理，反社會人格

家下又話無犯過錯，上面你個例子又用犯過法 龍門任你搬

啲細路係咁
用老翻仲咁串柒柒

叻啦叻啦，從良後覺得自己同正版撚無分別果下先好笑 ，有冇睇過the great gatsby

鬼佬公司係鬼佬話事好出奇咩，而家中國人搓旗邊撚到進步？係你角度咁叫進步，係我眼中又唔一定wo

係真唔係呀？

咪係
原來就係佢以前玩盜版 搞到依家業界咁
我搵到兇手啦

post埋d 正版av/音樂/windows 出黎睇下
我睇下夠唔夠贖罪

大家都不願面對抄登係老翻
扮睇唔到自己用老翻討論區就可以話自己全部用正版

以前D game 又係買3,4百蚊,而家都係買3,4百蚊(仲好多時有大特價)

買正版門檻低左不知幾多

呢個真係秒殺

其實冇問題，以過來人身份訓斥新一輩，灌輸正確價值觀

有左網上買game以個先減左門檻
以前可能有錢都搵唔到地方買game

而家上個steam、ps store已經可以買返曬全部

我家下就屌撚柒你呢個老屎忽on9

Ps:我有買正版

你要問返果位巴打,唔係我

btw佢意思係遊戲價格升幅唔大,定價合理,值得買正版
dlc係另一樣嘢~而且不論有無DLC都應該用正版~

ok 我而家同你講 我係有決定能力之後開始就冇用過老翻
而家係唔係可以屌撚晒你全家

我係真心地認為專利權同知識產權係阻礙人類進步既產物黎 只係班有錢佬養肥自己既惡法

當然唔代表我唔買老正，我d ps4，window軟件都用正版，個個月入場睇戲,咁唔代表我唔可以支持盜版，我一樣淘寶，行名創優品，睇av，上連登。根本正翻版都係個人選擇，佢地翻得開心，你就唔好眼紅，係你甘心用正版既

真係心痛

以前冇人專重版權, 個個玩老翻

而家時代唔同, 一隻Game先3-4xx, 你食餐放題都係度

以前買落的ps2 game, 我都係ps2時期先玩正版, 你想玩果隻Game果一刻, 佢已經值哩個價

用得老翻仲要聲大大預咗畀人屌
一件係人都知道唔啱嘅事
點解都要分資格
明明已改過自新
點解過來人就一定唔屌得
想下一代唔好行返自己舊路都有錯？

咪就係，選擇買乜嘢呢啲根本係消費者權益嚟 我哋用腳投票作出對自己最好既選擇

咁你之前啲口吻咁樣

認真討論
咁如果冇人俾錢
廠商邊有錢製作
例如電影 歌 遊戲
你今時今日有得用老翻都要多謝幫你買正版既人咋

仲有我邊有眼紅
人人都識用老翻 人地唔用係人地有公民質素 專尊知識產權姐

所以而家咪一堆手機遊戲
因為賺到錢ar ma

咁犯過法嘅人可以直接去槍斃
橫掂犯過法，改邪歸正咗都唔會有道德，都會有機會再犯法

咪on9
定價同賣價係兩回事
日本成日崩盤
香港有冇？

美國成日特價
香港有冇？

無睇the great gatsby

唔洗槍斃既，起碼都坐下監罰下錢都夠既，不過你都唔洗啦 一句從良就當自己同正版撚一樣就咩都搞點曬啦

細個冇錢可以理解
大左仲咁乞兒

手機game幾百幾千咁課

以前用老翻破解都可以話自己學生未揾到錢
就算去用去買都暗中問人細細聲問

依家係光明正大,仲要話返玩老正個班傻仔
再俾大量自己認為啱既理由合理化

可能你少買game,其實香港都唔少

有時仲有免費派game

nonono,我買正版並唔係尊知識產權，而係欣賞出品人 ，表示支持。如果有人抄佢抄得比佢好，我就會轉買第二個，即使佢係抄。連登就係咁黎之嘛

老翻都係一樣，支持咪買囉，你要我入場睇垃圾，我係屋企飛黎睇仲開心

之前咁講係睇唔過眼d人將盜版行為支那化 我地香港人賣老翻個時班生番仲耕緊田炸

大家都用過老翻

日本係跌到幾十/一百hkd內
hk有可能？

hk得gapcom隻sf2做出過

見到有人畀人非禮、偷拍，我掂行掂過

見到有人偷嘢、打劫，我扮睇唔到

見到有人畀人燒春袋，暗角圍揪，即刻食花生睇戲，睇完走人

人哋問我點解唔屌鳩、唔阻止、甚至唔報警將之繩之於法？

我會話：我都犯過法（亂過馬路、參與過幾次非法集結嘅示威遊行），冇資格理咁多 就算改過自新都冇用鳥 一世都係罪犯

香港你唔係Day 1買其實唔會貴得去邊

查清楚先challenge我喇

唔知頭唔知路就話人ON9

屌, 佢值崩果堆game真係會買咩
隻垃圾高達50都唔買la

犯過事 = 唔屌得人

如果你認同呢個邏輯
咁人哋咁諗又有咩錯

影人炒車係犯罪

灌輸正確價值觀 = 道德撚

樓主連睇av都買正版

厲害了!

叻叻啦從良撚

仲有個晌字無人屌！

知唔知日本史上，崩盤最大係乜野game?

無錯，老翻呀炒炒賣賣咪又係香港人教支那班牛屎佬，今時今日變做乜都當係支那文化輸出咁

自己扮同正版撚一樣之後再屌柒老翻 ，唔係道德撚

幾星期前sony 先推過99蚊隻人中之龍極，狗不屌gt

歡迎歡迎，回頭是岸、迷途知返係件好事

買返正版games、用返正版softwares已經好大進步㗎啦

有少少錢都唔使咁低賤逐首逐首歌入電話啦下話依家呢個年代 幾十蚊都夠你玩sportify啦

扮乜鳩 去自首左先叫人從良啦

無人從來無犯過錯，
咪即係人總有犯錯（包括犯法）

而照你邏輯，
有犯過錯就唔屌得人，
咪即係要聖人至可以屌人

支那種邊識咩係spotify

pkm sun moon百二蚊孖pack

自首未

檢討過自己，再買返哂正版，真係唔明仲有咩值得屌

我都檢討過自己，我都買返曬正版，點解我又唔屌得人係度扮曬野

從來有關任記嘅野都特別多愁善感
ns比人爆心痛wo
笑死人

時下啲老翻撚惡到要人post哂自己啲單據出嚟以示清白至屌得人

係，決心反連了

老翻撚邊度黎單據

你睇多次我講乜先

同埋好老實講。就算真係AAA都唔係每隻都一定要買。一個人好少話乜game都岩玩。
人地講話好玩都未必一定係岩自己。
好似Horizon zero dawn。我自己覺得悶到嘔。但係好多人心中係神作來。
好似New gundam breaker 呢d垃圾。其實買之前做少少research己經唔會伏。
依家steam重有埋評價系統

多謝你挺身而出力證我已改邪歸正

其實真係好撚痴線，用盗版都可以大大聲？姐係犯法都可以唱通街，仲要鬧返D唔犯法既人

以前上開大陸D破解網，見到D人破解埋比佢都要鬧，又有時係到鬧點解冇破解，真係痴撚線

首先，破解/盗版係犯法， 真係下一秒比人捉到都冇得怨，有用到既根本就係要覺得羞恥，唔理你係咪冇錢、付擔唔起定點，要怨就怨自己搵唔到錢或者屋企冇錢，唔係去合理化唔正確既野

第二，人地咁辛苦創作左D野出黎，人地都要食飯架？你一句唔該就玩晒成隻Game，咁人地連飯都開唔到，點同你創作？然後你又鬧冇好玩既Game，成個community就係咁比D仆街搞變晒樣 變晒做免費遊戲，課金又肯課一萬幾千喎 跟住就充滿一堆toxic玩家

第三，有D人破解有錢賺定好心定點啦，總之破解左比你，D人攞完多謝都冇都算，鬧鳩返人慢定點轉頭都有，又有D on9仔總係鐘意唱通街方死人唔知咁，真係on9到 破解完都冇兩個月個glitch都比人封撚左啦

利申: 我到依刻都唔係全部野用正版，但唔會用自己用左盗版左，破解左既野自豪，

相反，我認為每個人都應該為自己用左既正版自豪，每個人都有依個資格，因為你付出左去支持一樣野

每個人都應該同人鬥多正版 同人討論我又買左D咩正版野
(當然，果樣野值唔值得支持係後話

係喎sorry ，咁你d單據呢

挺身而出屌柒你從良扮正版撚

本身用老翻（非企業）唔洗負刑責，
根本毫無約束力

能夠以自己意志花錢買返正版已經好好了

佢地真係唔犯法呢個post就唔會講咁耐啦

仲有退款保證

同我屌你從良扮正版撚無咩衝突 ，講到自己好似真係無用過咁

人哋咪話緊佢本身「炒過車」
炒過車，即係犯過法，犯過法，照你咁講即係冇資格畀意見人、批評人、阻止人

其實講咁耐都係呼籲下大家依家開始又好點都好
要玩就玩正版姐
關人地有無用過翻版咩事

不如反果堆出嚟講下有咩理由「反對玩正版」

你呢啲咪歪理，笑飽佢啦你

點扮法？買返正版仲叫乜嘢扮

中世紀贖罪券咩

放心. 破解 電子狗 只係用一陣就失效, 好快出軟破.
3DS , 出咗 A9LH
PSP 用 記憶電池 , GTA UMD . 之後出軟破
PS3 白色USB 電子狗, 之後破解.
NDS R4, 之後....長用. 阿 SA 都用佢.
WII 軟破. 可網戰.
PC 3大媽 破解.

樓主壓力好大. 心痛好多年都未完, 放鬆D.

自咩首？恕我無知，非企業、個人使用要負刑責咩

自咩首？

咁即係得個講字啦 ，屌柒你個從良狗先

因為我冇扮嘢，你屌錯人

其實我覺得用盗版/破解唔係唔得，依個世界好自由，你要做咩都得，但係要知道依樣野犯緊法囉 但D人睇落似唔知，仲要覺得為民除害咁款先攞命

我咪就係話緊時下啲老翻撚惡到要人出示單據至畀屌囉

你閱讀理解真係無得頂

放心啦，得任記野比人爆先會有人心痛
其他platform wfc

邊有扮？如果要show單據至唔叫扮，咁呢度8成人都係扮，你都係扮 咁樣討論仲有咩意思？

我覺得你係扮野姐 冇屌錯人

所以你冇睇曬d post

擺明曲緊你...
閱讀理解

係你諗得太負面，硬係覺得人哋從良改過自新就一定係扮，一定冇資格點點點，完全唔畀機會人

on9,樓主係心痛玩老翻仲要大大聲,個post係講PS定XBOX咪一樣會出post
你估個個好似你咁弱智有主機情意結咩

家下係有單有據既老翻狗屌柒個無單無據既從良撚

咁你話自己用正版都係得個講字，冇show過單據全部都係得個講字，ok 唔自爆就唔洗討論了

所以話你冇睇曬d post

一定係咁啦
主機情意結係安心院爸打嘅口中講岀黎特別有說服力

都話我冇扮嘢，你誤會咗我，屌錯咗人

點都好我唔係扮

有能力未玩正版囉，人地整game 都辛苦。

咪係，知錯鳥，決心唔再買老翻

Ok你係真心覺得從良撚同正版撚係冇分別

日日追擊老任,但一有破解又成隻狗咁乞;我依D剩係識反駁D追擊,又咩機都只玩正版真係自愧不如

著數

你驗腦啦
師你老母兄
當香討

算啦... 覆都廢事... 佢根本無心討論
出嚟貼一堆 label 公你贏字我輸

咁都有得好嘈 玩老翻仲大大聲嘅大種乞衣
如果你係中學生小學生我唔怪你，廿歲打後自己搵唔到錢憑咩打機？

你估得你一個全正版咩傻仔

至少嗰個唔會係你

追咗成個po 見到有班老翻乞衣狗係度發窮惡真係肉撚酸
最on9係有人話咩知識產權同專利權係用黎養肥班有錢佬 屌你老母有冇受過教育？定係鄉下出黎？置身處地諗下喇 你係創作者花咗幾年時間研發出一種獨有產品/技術 但人地用幾日就偷咗你成套設計 你嬲唔嬲？
堆大陸劣質抄襲品牌真係多撚謝有你班契弟支持先愈做愈大 仲要告番原創者

我呼籲各位巴打無謂再推po 買正版才是皇道根本就係普世價值 再討論落去都係冇意思

最後我係度以正版撚身份屌鳩你地班大聲支持老翻破解嘅陷家剷 係啊 係你啊 屌你老母 窮系就縮番落老母個西喇 冇錢仲學人有咁多興趣

咁你咪柒左囉#
不過你都柒慣ga la

究竟你地呢啲人識唔識慳錢 有得免費做咩要比錢 好有錢咩？

任天堂既機代代都比人破解 唔玩對唔對得住自己

呢套諗法喺正面嚟講有啲似DRM Free同埋open source精神
不過肯定佢冇

邊個偷偷留下負評

要慳錢咪唔好打機囉
尊重創作都唔識就咪學人打機啦

繼續死撐啦
不過點柒都會夠你段野柒架啦

放心啦，得任記野比人爆先會有人心痛其他platform wfc#hehe#dog

用老翻唔阻你，但唔好大大聲係度諗叻認精明，你係賊黎渣。

係喇係喇我任豚我打手..

下，使乜撐
乜用正版window買正版game用正版software買正版cd係咁困難ga 咩

open source都有copy right, redistribution 要跟license如果唔係CR holder有權告鳩你

e.g. 拎左android 賣街唔講明係google為版權持有人同open source返修改左嘅code

同感！！！

windows而家iso任down, 只係條license要錢

低質仲要玩 辛苦哂你

交月費用Apple Music / HBO NOW / Hulu /STARZ / Netflix / showtime

香港精神

見樓上有人話nds邊個未用過r4

真係未用過
部nds玩到壞都冇用過
淨係呢隻流星洛克人都陪我玩左11年
仲未計其他火影mario嗰啲

喇，唔好開口埋口任狗呀
psp vita ps3 ps4 全部買齊有玩開架

console love plus變左絕響

同埸加映

點解啲人可以咁直接預期 話人玩老翻嘅人就一定係其身不正？真係好好笑，話你用老翻就代表自己一定有用過？唔可以自己用開正版睇唔過眼？

咁樣大大聲話玩老翻冇問題真係好肉酸囉
仲要先入為主話人哋自己都有偷橙。

當年睇住 nds 市場畀老翻玩謝真係冇嘢好講囉。

利申：聽歌有交月費，遊戲喺steam買，戲喺戲院睇，唔睇AV。

樓主應該無睇線上漫畫，動話

一班死窮撚
無錢學乜人打機
返去打飛機算撚把啦

買正版av先好打飛機

買齊漫畫 劇場版買bluray
動畫喺niconico同其他合法途經睇

唔好講到自己做緊既嘢就係全世界做既嘢好無？

睇無版權嘅AV (援交自拍之類)

係,所以WIN 10根本正版番版都唔使用
係我咁ON9千鳩幾蚊買番黎SET WALL PAPER

老任無錢代理新game，炒冷飯，完全因為D戇鳩係到破解、玩老翻，搞到老任賺唔到錢囉

又要晒錢做反破解工作

唔通買咗又要同你交代咩
沖出黎柒

頭幾頁一個反駁都睇唔到
證明嗰啲都係一早block晒
死賤種

我比較好奇有無人以前玩PSP係從來無用過ISO？

手頭有十幾隻UMD，但都會dup返ISO黎玩
load UMD慢到on99咁

每個人都係自私ga啦

仲有個點係 細個搵破解真係有心有力整 大個有翻少少錢 會想買正版 就唔係咁有心支持 都想用錢買少幾個麻煩

人類真係好自私

買完轉format唔redistribute係香港法律上唔算老翻

你dup完iso send俾第二條友就算

所以cracking 係本質上唔係犯法，你crack左但有買license(正版)都係正途，但俾第二條友用你就犯法

不嬲都話BT自用係無問題，發佈侵權物品先會拉

見到都覺得肉酸

所以咪話你無睇囉 咩事姐 連登小朋友真係柒

買埋LIHKG+

我有講過我有玩低質GAME咩

真係唔知邊個唔識字

衰撚個
自已

收鳩皮啦，唔好同我講你當年psp同nds係玩正版下話

sorry囉，破解下部psv玩模擬器，本身psv部機同d game買二手架我

利申窮撚

跟住邊屌邊玩老翻

哇好串
串死左
死左啦
嘔左血

唔知你做乜鳩

好多人psp玩iso都係貪記憶卡load快d
自己其實本身都有果隻game既帶

窮撚真係惡過狗 講野又冇point

同樣我都唔知你係度做乜鳩

New GB 真係免費比我都唔玩。
垃圾到

唔該包埋Ubisoft ,EA落blacklist

EA 就少玩
ubi 最近隻ACO 其實唔差。

Ubisoft ,EA呃錢還呃錢
佢地出既GAME平均都唔會真係好差

鬼叫部機垃圾

講呃錢，暗榮都勁

隻fifa 不過獨市，以二手個價，算好合理

以前細個讀書無錢會搵破解黎玩
依家大個返工已經無download過破解
花咁多時間搵破解 不如俾少少錢買正版 乜都唔撚洗煩

每年400蚊賣波衫更新

ASS ASS IN 同樣內容換SKIN再出5-6次 每次都加價,仲發明新歷史,例如女斯巴達
FARCRY 5特效細節差過2
FOR HONOR POTATO SERVER
THE DIVISION 垃圾SER垃圾更新垃圾平衡,地圖縮一半,畫質3級跳
THE CREW 車無正常運作嘅倒後鏡 車廠同玩家都係犯晒法,仲可以學MARIO半路變飛機快艇
WATCHDOG 睇住佢內容縮水 價錢唔縮

隻隻GAME縮極都有5,60分又個個仆住去玩
同所謂FARCRY 5特效細節差過2,玩過2根本得啖笑

暗榮執柒左佢啦
真正既食老本又改革失敗
失敗完又想食番老本

仲有終極大佬UNITY

唔打機 但屌你老母見到成班乞衣就火撚滾
用老翻仲串柒柒 笑鳩人用正版
整隻game /首歌/套戲冇成本既 係咁唔鐘意冇興趣就咪撚周圍乞免費野 講到底就係貪小便宜既垃圾
一屌鳩班乞衣就出黎用聖人論黎駁 你冇用老翻乜乜柒柒

Post link?

唉
9月online就要收錢 本嚟玩開Splatoon都諗住買會員
但係最近越嚟越多外掛 老任又唔做嘢 真係心淡 都係不了

自己玩老翻就出少句聲
匿埋玩飽佢啦
自己仆出來吠，屌你老母
都唔撚識做人

我諗樓主嘅最大意思係話而家個個打機本身都有收入有舊錢仔、點解仲要用老翻。
用唔緊要、仲要咁高章咁串去用去屌9人買正版係on9仔
其實都啱嘅、以前玩老翻、係民智未開、普世嘅習俗。 但到左今日、老翻係存在、但手續煩到死又驚中毒又驚整爆機又會ban機、自自然然都玩返正版。
而家呢個高清遊戲世代算好啦無以前ps1 ps2出game出到咁多咁癲、買正版都啱會話一個月買到幾隻甚至幾十隻。 咁一個月買一隻、當400幾、去少次gathering都返撚左黎啦

不過、如果有人好有自信咁話從以前到而家都係道德高人唔用老翻冇免費打個要俾錢嘅game, 真係唔好講出黎啦好心 講出黎搞笑真係滿分100分

Finally,我諗有樣野係你用老翻唔係唔得、但在呢個世代、唔好咁撚揚又串呀。
明未？

從來偷人野就係缺德犯法
即使你偷舊屎
你都係犯法，唔好轉移視線先得架

買老翻仲聲聲大夾惡喊打喊殺，
真係唔怕俾人笑到臉黃咩

最好笑係有啲人話間game廠整廢game/仆街乜乜柒柒所以要玩老翻，屌你話人廢game廢廠又要玩人隻game，仲有間廠仆街唔代表你可以玩老翻，講到咁撚正義當自己俠盜咩 有間食肆啲嘢難食態度又差，你應該杯葛佢而唔撚係走去偷嘢食

有啲嘢靜雞雞做完就算啦，衝出嚟笑返玩正版嘅人

估唔到竟然又可以1001到

見到樓主咁on9 開post 講switch 有破解好心痛

以前細個無錢焗住用姐，用果時都唔會周圍講用老翻好威威啦

我每次去日本都會入貨，當然我都有 download 不過鍾意既 AV 都會買正版。

老任當港區玩家係狗

有咁好待遇咩

唔明點解咁講？

孝敬母親大人有邊隻會好過 outlast

真係好多乞兒
成班支那人咁

狗都不如

澳牛都當客係狗,係咪可以食霸王餐

我理解錯 sor
不過比著我 低質遊戲會直接唔玩破解都費事

咁即係睇老翻啦講經咩

就爆post了

我真係一直都買正版，唔明有咩問題？ 好窮無錢俾咪唔好用囉